[本地足球] 2018/19 港超聯及香港隊討論區(20)

2018/19 港超參賽球隊 (10隊)

港超球會: 傑志 和富大埔 香港飛馬 東方龍獅 冠忠南區 佳聯元朗 R&F畜力 理文 夢想FC

甲組升班: 凱景

2019年亞冠外圍賽第二圈參賽資格 - 傑志

2019年亞協外圍賽參賽資格 – 和富大埔

2018/19港超第一周賽程：
2018-08-31 - 20:00 - 理文 vs 傑志 @將軍澳運動場
2018-09-01 - 14:30 - 冠忠南區 vs 凱景 @香港仔運動場
2018-09-01 - 17:30 - 夢想FC vs 香港飛馬 @青衣運動場
2018-09-02 - 14:30 - 佳聯元朗 vs 和富大埔 @元朗大球場
2018-09-02 - 17:30 - 東方龍獅 vs R&F畜力 @香港大球場

cctvb食撚屎

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2018 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society

支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘5年 - 徐宏傑: 梅州客家(中甲)

餘3年半 - 陳俊樂 : 廣州富力(中超)

餘3年 - 艾力士: 延邊富德(中甲)

餘2年 - 戴偉浚 : 牛津聯(英甲)

餘2年 - 卓耀國: 基亞索(瑞士挑戰聯賽)

餘2年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘半年- 辛祖：PSM望加錫(印尼甲)

未知 - 羅素: 遼寧宏運(中甲)

未知 - 基奧: 新疆天山納歡(中甲)

未知 - 霍斌仁: 拿斯派達斯青年(烏拉圭乙)

未知 - 周緣德：台程師(台甲)

未知 - 邢益臻：台灣打亞協嗰隊孫悟空隊(台甲)

未知 - 叢振洪：Northern Tigers FC (澳NPL NSW 2/第3級聯賽) U20

未知 - 杜國榆 : Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽) St Bonaventure University(NCAA D1)

未知 - 安永佳：三藩市城(美國PDL/第4級聯賽) University of San Francisco(NCAA D1)

未知 - 何直軒 : Midland University (NAIA)

餘4年 - 鄭俊彥 : University of Michigan (NCAA D1)

未知 - 雅素 : University of California, Irvine (NCAA D1)

未知 - 黃子恩：Lincoln Memorial University (NCAA D2)

未知 - 陳柏熹：Fresno Pacific University (NCAA D2)

未知 -何卓恒：Northwest Nazarene University (NCAA D2)

未知 -馮冠鳴：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -何誠淵：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -顏卓彬：Mid America Nazarene University (NAIA)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

未知 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中甲)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

大家要睇緊亞運呀

夏季轉會消息整合 (已報導):

傑志: (未有公佈班費，預計約2500萬-3000萬)

In: 中村佑人(和富大埔), 施素高(聖路易斯), 于楊(冠忠南區), 鞠盈智(東方龍獅), 泰迪(FK Sūduva Marijampolė), 林柱機(理文: 外借收回), 羅梓駿(夢想FC: 外借收回), 保羅(夢想FC門將教練/永義地產), Robert Goncalves(跟操), 周衍丞(青年軍提拔)

Out: 科蘭, 盧均宜(R&F富力), 林嘉緯(東方龍獅), 艾力士(延邊富德), 顏樂楓(理文),辛祖(PSM望加錫), 林志堅(R&F富力), 溫俊(冠忠南區), 福保羅(R&F富力), 華杜斯(布達佩斯捍衛者), 顏卓彬(美國升學), 陳嘉豪(外借), 安基斯(凱景: 外借), 播磨浩謙(凱景: 外借), 史雲斯頓(凱景: 外借), 畢頓(凱景: 外借), 何振廷(外借), 歐文洛(外借), 保羅(凱景: 外借), 史譚(養傷)

球員名單：

門將：1.王振鵬、23.郭劍橋、30 黃梓豪

後衛：2.列斯奧、3.丹尼、5.艾里奧、13.李毅凱、21.唐建文、31.羅梓駿、41.周衍丞、90.金奉珍

中場：16.林恩許、19.黃洋、20.林柱機、22.施素高*、24.鞠盈智*、27.于楊*、34.巴拉克

前鋒：7.費蘭度、9.盧卡斯、11.泰迪*、18.佐迪、28.鄭展龍、44.中村祐人*

*教練團變動: 青訓總監柏度加西亞離隊，並擔任香港飛馬總教練。

和富大埔 (班費約1800萬)

In: 楊賜麟(標準流浪), 陳肇鈞(東方龍獅), 勞高(東方龍獅), 李家豪(自由身), 鍾偉強(香港飛馬), 基藍馬(香港飛馬), 林毅東(鹿特丹斯巴達(淦源)), 哈利(達沃鷹), 歐陽耀冲(夢想FC), 鄭子森(理文), 錢兆琛(青年軍提拔), 唐道碧(Concordia University)

Out: 呂志興(掛靴), 袁振昇(R&F富力), 迪亞高(冠忠南區), 中村佑人(傑志), 謝家強(R&F富力), 陳俊樂(廣州富力), 積施利(香港飛馬), 廖偉業(凱景), 陸駿裕

球員名單：

門將：1.錢兆琛*、63.李瀚灝、99.曾文輝

後衛：3.艾華度、5.杜度、6.翟廷峯、13.楊賜麟 *、15.馮慶燁、26.李家豪*、27.張澤瑋、28.林毅東*、55.基藍馬*

中場：4.梁冠聰、7.黃威、8.李嘉耀、16.陳肇鈞*、17.陳曉鋒、19.大衛拉菲爾、23.梁星耀、24.唐道碧、89.歐陽耀冲*

前鋒：11.勞高*、12.鄭子森*、14.哈利*、18.伊高沙托尼、22.趙少維、80.鍾偉強*、88.黃祖心

香港飛馬: (班費1500萬)

In: 劉智樂(標準流浪), 張國明(標準流浪), 廖培楓(夢想FC), 佐佐木周(標準流浪), 祖連奴(東方龍獅: 外借), 張春暉(東區), 積施利(和富大埔),吳駿發(青年軍提拔),雷傑明(青年軍提拔), 蕭嘉明(高力北區), 張憙延(青年軍提拔)

Out: 梁嘉恆(理文), 方柏倫(理文), 袁皓俊(理文), 高俊(理文), 林樂勤(夢想FC), 鍾偉強(和富大埔), 梁諾恆(R&F富力), 基藍馬(和富大埔)

球員名單：

門將：1.梁興傑、25.吳駿發*、66.張春暉*

後衛：7.陳肇麒、13.黃俊皓、14.積斯利*、16.羅曉聰、17.張國明*、19.羅斯、21.張志勇、23.雷傑明*、31.蕭嘉明*、33.周穎軒

中場：6.麥保美、8.艾華、10.利馬、11.佐佐木周*、12.蕭俊銘、18.張憙延*、22.胡晉銘、29.廖培楓*

前鋒：9.劉智樂*、20.祖連奴*、39.查維斯

*教練團變動: 主教練楊正光將離仼，接掌R&F富力、門將教練范俊業轉投東方龍獅助教朱兆基離隊；帥印由前傑志青訓總監柏度加西亞接任，新助教是同來自西班牙的基斯普，張春暉擔仼球員兼教練，守門員教練空缺一職由陳振宇接上。

東方龍獅: (班費超過3000萬)

In: 林嘉緯(傑志), 艾華頓(陽光元朗), 姚浩明(陽光元朗: 外借收回), 謝朗軒(理文: 外借收回), 劉浩霖(陽光元朗), 陳靜謙(冠忠南區), 廖富源(黃大仙), 王力威(青年軍提拔), 島袋笠臣(科瓦彼達迪: 借用), 荷西安祖(馬略卡)

Out: 李志豪(愉園), 沙巴(幸運薛達: 外借收回), 鞠盈智(傑志), 勞高(和富大埔), 白鶴(R&F富力), 吳偉超(掛靴), 謝敏榮(夢想FC: 外借), 羅港威(R&F富力), 般盧, 北村祝(夢想FC: 外借), 陳肇鈞(和富大埔)

球員名單：

門將：1.葉鴻輝、16.何國泉、26.廖富源*、33.梁宇昊

後衛：5.基頓、12.曾至孝、14.鄭璟昊、18.張健峰、21.曾錦濤、22.謝朗軒*、30.黃梓浩、41.井川祐輔

中場：3.迪高、6.劉浩霖*、7.徐德帥、8.島袋笠臣*、17.李康廉、19.姚浩明*、10.林嘉緯*、29.梁振邦、34.陳靜謙*、42.茹子楠、77.王力威*

前鋒：9.洛迪古斯、20.林學曦、11.艾華頓*、23.麥基

*教練團變動: 主教練李健和、副教練羅繼華及門將教練鍾皓賢將調到重點青訓工作；「牛丸」陳婉婷重掌帥位，蘇格蘭體能教練Harvey Graham加入教練團隊，門將教練范俊業亦從香港飛馬來投。

冠忠南區: (班費約1200萬)

In: 卡錫(標準流浪), 狄卡奧(陽光元朗), 劉家銘(陽光元朗), 迪亞高(和富大埔), 高美斯(巴錫卡拉), 溫俊(傑志)

Out: 林浩鈞(公民), 馬天尼斯(Barakaldo CF), 陳肇鈞(和富大埔), 于楊(傑志), 陳靜謙(東方龍獅), 加拉度(Racing Ferrol), 馬高斯(巴利阿里競技), 基奧(新疆天山雪豹), 梁子駿(夢想FC), 伊利亞斯

球員名單：

門將：1.蔡子濤、17.李溢晉、29.謝德謙

後衛：2.沈國輝、3.史必、4.劉學銘、6.列文、12.許宏鋒、18.車潤秋、20.比圖、34.陳港斌

中場：5.卡拉錫*、7.狄卡奧*、8.陸志豪、13.陳文輝、16.溫俊*、23.劉家銘*、26.陳凱柏

前鋒：9.高美斯*、11.蘇沙、14.夏志明、19.迪亞高*

*教練團變動: 貝可泓新季將會出任助教，與劉華傑協助主教練鄭兆聰。

佳聯元朗: (班費約600萬)

In: 葉嘉宇(理文), 謝偉俊(標準流浪), 陳柏衡(自由身), 卡立(黃大仙), 慕沙(Naxxar Lions FC), 基爾頓(Concórdia), 黃本煒(青年軍提拔)

Out: 陳嘉豪, 余煒廉(理文), 狄卡奧(冠忠南區), 劉浩霖(東方龍獅), 艾華頓(東方龍獅), 黎耀昌(理文: 外借收回), 黃炎堃(理文), 姚浩明(東方龍獅: 外借收回), 祖連奴(東方龍獅), 陳衍光(理文), 彭梓鍵(理文), 劉家銘(冠忠南區), 談樂軒(理文), 彭超然(夢想FC), 葉頌朗(掛靴), 黃晉軒(夢想FC)

*教練團變動: 曾昭達離任元朗主教練，轉任理文教練；元朗新軍由郭嘉諾執教，法比奧及葉子俊兼仼球員及助教。

R＆F富力: (班費約5000萬)

In: 袁振昇(和富大埔), 陳俊樂(廣州富力: 外借), 謝家強(和富大埔), 盧均宜(傑志), 福保羅(傑志), 林志堅(傑志), 白鶴(東方龍獅), 羅港威(東方龍獅), 梁諾恆(香港飛馬), 曾通明(自由人), 麥富城(自由人), 李卓翰(自由人)

Out: 李鋭(廣州富力: 外借), 鍾柯(梅縣鐵漢生態預備隊)

*教練團變動: 主帥吳耀星離任，新教練為楊正光。

理文: (班費約2000萬)

In: 方柏倫(香港飛馬), 梁嘉恆(香港飛馬), 袁皓俊(香港飛馬), 高俊(香港飛馬), 余煒廉(陽光元朗), 陳衍光(陽光元朗), 談樂軒(陽光元朗), 黃炎堃(陽光元朗), 彭梓鍵(陽光元朗), 黎耀昌(陽光元朗: 外借收回), 鄭兆均(標準流浪), 顏樂楓(傑志), 白智勳(首爾依戀), 戴倫度(卡利地亞), 干沙利斯(Bytovia Bytow), 雲貝基(辛迪夫佐特)

Out: 趙俊傑(凱景), 陸平中(凱景), 孫民哲(掛靴), 盧斯安奴, 謝朗軒(東方龍獅: 外借收回), 利馬(FF Jaro), 林柱機(傑志: 外借收回), 葉嘉宇(陽光元朗), 王子聰, 戴廷匡, 謝富民, 霍柏軒, 韋健豪(澳洲升學), 文家永(養傷), 鄭子森(和富大埔), 李啟智(凱景), 溫俊(冠忠南區)

球員名單：

門將：44.高俊*、83 彭梓鍵*、88.袁皓俊*

後衛：5.干沙利斯*、6.余煒廉*、9.雲貝基*、14.方栢倫*、18.黃炎堃*、27.陳衍光* 、29.余沛康

中場：8.談樂軒*、15.黃駿軒、16.顏樂楓、17.周家樂、20.白智勳*、21.羅俊仁、30.域陀、37.陳銘剛

前鋒：7.史提芬彭利拿、10.戴倫度*、11.鄭兆均*、12.黎耀昌、13.許嘉樂、92.梁嘉恆*

*教練團變動: 陳曉明任主教練、曾昭達及林慶麟任教練，守門員教練由唐咖名擔任，郭駿林、楊樂文分任技術分析，技術顧問則是陳鴻平。

夢想FC: (班費900萬至1100萬)

In: 林樂勤(香港飛馬), 梁子駿(冠忠南區), 北村祝(東方龍獅: 外借), 謝敏榮(東方龍獅: 外借), 黃晉軒(陽光元朗), 彭超然(陽光元朗), 陳皓駿(永高虎門), 希堅奴(Tubarāo-SC), 馬高斯 Marcos Condra (Capo Rizzuto), 彭林林(騰翱聖約瑟), 文偉森(騰翱聖約瑟), 鄧子均(騰翱聖約瑟), 周志仁(標準流浪), 梁文禮(鹿特丹斯巴達(淦源))

Out: 李嘉進(掛靴), 黃耀富(凱景), 歐陽耀冲(和富大埔), 加倫(Al-Shamal SC), 雷斯, 梁家希, 廖培楓(香港飛馬), 羅梓駿(傑志: 外借收回), 播磨浩謙(傑志: 外借凱景), 林雲傑(中西區), 劉德仁(凱景)

球員名單：

門將：17.屠俊翹、30.梁文禮*、94.謝家榮

後衛：5.柏保路、13.謝敏榮*、15.陳偉豪、16.林衍廷、28.黃志聰、45.潘柏安、93.陳皓駿*、95 雷文迪

中場：6.北村祝*、7.梁子駿*、8 馬高斯*、10.祖亞昆、19.尹東憲、23.黃晉軒*、24.彭林林*、26.文偉峰*、27.林樂勤*、74.梁國威、84 彭超然*、88.黎厚希

前鋒：9.拿祖、11.希堅奴*、12.周志仁*、29 鄧子均*、99.朱偉鈞

*教練團變動: 守門員教練保羅及體能教練蔡振賢離隊。

凱景:

球員名單 (原屬球會):

孫銘謙, 劉穎笙, 陳卓光, 廖智謙, 杜瑋鴻, 廖建葆(凱景), 曾梓軒(東區), 高俊, 里奧(南華), 吳兆輝(黃大仙), 陳瑋樂(天旭), 黃耀富, 劉德仁(夢想FC), 李啟智, 陸平中, 趙俊傑(理文), 陳文俊(陽光元朗助教), 保羅, 安基斯, 播磨浩謙, 畢頓, 史雲斯頓(傑志: 外借), 廖偉業(和富大埔)

*教練團變動: 黃耀富擔任球員兼教練，前元朗助教陳文俊來效，協助總教練馮凱文。

post頭有蘿囂蟲嗰球

LM

女足囉咁

【決選名單】— 2018雅加達亞運會

[/quote]賽程

10/8 🇭🇰香港 3:1 🇱🇦寮國
14/8 🇭🇰香港 vs 🇹🇼台灣
16/8 🇭🇰香港 vs 🇵🇸巴勒斯坦
20/8 🇭🇰香港 vs 🇮🇩印尼

*林樂勤因傷退隊，由安永佳代替
跟操：李溢晉、余煒廉、羅振庭

香港外流球員討論區(7)

華麗留名

G

N蕉

N蕉終於入波
但都輸波收場

香港杜奧巴

N蕉有回報了!

啦啦啦~~啦啦啦啦~~啦啦啦啦~~基奧~~~

#港澳台足球新聞每日播報#

8.11 熱身賽，在韓國未嘗勝績的傑志以8-0橫掃夢想FC，前鋒Lucas上演帽子戲法，Fernando梅開二度，林柱機、林恩許、Robert各建一功

8.11 熱身賽， 佳聯元朗5 -4戰勝業餘球隊All Black FC

基奧攻入中甲處子球，可惜未能挽回敗局

梁大佬講波好有天分

唔好浪費

最佳位置

被足球耽誤嘅評述員

最緊要揾到自己個世界

留名

lm

香港女子隊友賽咩比數？

有件賓賓踢英超

狗志銀牌放口袋
南華獎盃棄膠袋

救過陳7十二碼添啦 唔記得啦？

Faifai 今天聯絡教練郭嘉諾，郭sir 表示對戰果感到滿意，不過認為球隊尚有好多進步空間，從第一仗所見，球員落場比賽比較緊張，心態需調整，唔夠放！始終一班年青人國際比賽經驗少，不可能一步登天，希望球員一場比一場進步。
另外，首仗無落場的幾位球員林嘉緯，胡晉铭，林衍廷，郭sir 坦言始終球隊要11日踢四場賽事，輪換是很正常的！
至於大家都關心該仗60分鐘傷出的龍仔鄭展龍，郭sir 表示球隊明天休息，要後日練習後，再了解龍仔傷勢才知情況！
香港隊下一輪對手中華台北第一場迫和實力較強的巴勒斯坦，嘉諾sir 就認為中華台北實力比想像中好，下場絕不容易應付，不過對方要五日三賽，體力上香港隊或會稍為佔優。球隊亦都會小心部署，不會睇低任何對手！

多d亞洲人踢到英超係好事黎

龍門？

亞洲人英菲混血又唔識分
唔怪得人地話香港=中國

J League情報站
7 mins
【本田圭佑任柬埔寨國家隊主帥】

本田圭佑近年行徑都相當估你唔到，但係今日佢就嚟個震驚球壇嘅消息。佢今朝現身柬埔寨出席記者會，記者會宣布本田圭佑成為柬埔寨國家隊主帥兼總經理﹗本田圭佑話希望可以協助柬埔寨國家隊培養出屬於自己嘅踢法，往後亦會出席柬埔寨國家隊嘅公關工作。消息指本田將會跟足墨爾本勝利嘅訓練同比賽，同時每個禮拜都用電訊同柬埔寨方面聯繫國家隊比賽進度。

會唔會係柬埔寨國家隊on9多d 咁都得

嚇一跳 明明啱啱先簽咗墨爾本勝利
邊樣身兼三職

本田圭佑名下
有一間足球學校 SOLTILO FAMILIA SOCCER SCHOOL
奧地利甲組球會SV HORN
自己兼任緊
柬埔寨國家隊主教練兼總經理
墨爾本勝利全職球員

佢係咪24小時都唔撚使訓

今年元朗JOKE球都冇入場拍熱身賽
球會又冇拍，一場港超都見唔到

尋日有件泰仔前鋒，日職後備上陣入1球

賓仔琴晚救咗球12碼

鄧達喺廣島入左幾球，猜拿貼琴日對櫻花都入左球

我哋有墓臭入波

香港神鋒基奧琴晚係中甲入波

佢應該就係講緊鄧達

好波

突然有d驚佢下場又入多球
黎個小爆發
如果真係發生咁佢係咪香港第一中鋒

3句分開睇都明，加埋一齊睇就唔明

猜拿貼今年勁撚到
唔夠米七入左2粒定3粒頭鎚

你當妹祖流架

猜拿貼好似得一米六

兩個今季都入左5粒

【港甲聯賽】南華新季未聘外援 隊長蔡仲賢：拒負面想法信有力鬥強隊
2018年08月12日 02:33 pm
馬菲爾 @ UPower
南華今季將會同愉園相逢在港甲

去季自降到香港甲組足球聯賽、季尾護級成功的老牌球會南華，新季暫未有聘用外援的想法，但就羅致了本地球員譚浩邦、葛祖威、李君俠、蘇友鈿等加入，隊長蔡仲賢指球隊去季要到季尾才護級「上岸」只因球隊未有把握機會，展望新季並沒有悲觀，稱毋需想得負面：「大家都是一對腳去踢波，只要齊心我們未必一定輸給強隊。」

新季港甲聯賽少了去季排名最後的4隊，3支加入的球隊均非弱旅，包括由港超降班的流浪，與及乙組升班的愉園與中西區，聯賽競爭比去季更激烈，名下慈善基金贊助南華青少年足球學院的林大輝，在周日（8月12日）南華各級足球隊的開操禮後稱，南華甲組隊新季更年輕、更有朝氣，他說球隊今季未有聘請外援的計劃，至於南華將來會否重返港超，林大輝稱是由球隊成績決定、不能揠苗助長，至於青少年足球學院的工作他指是越做越好，累積了經驗後，家長對教練以至學院更加信任。

南華青少年足球學院目前有7支不同年齡的梯隊，並計劃南華一線隊在2019年至20年球季半數由目前U18球員組成，而為應付新季比賽，該隊在部分小將離隊後，補充了去季淦源主力、有職業比賽經驗的葛祖威、譚浩邦，與及若干本地球員，隊長蔡仲賢稱這批年紀25、26歲的球員有能力幫助球隊，因此不會擔心新季球隊前路難行。

「今季港甲難度是否更大？我認為去季是己隊把握未夠好，如果表現好一點也毋需到最後2、3輪比賽才上岸。回想季尾對永義、公民，我們只要拿下對手已經可以好舒服。」蔡仲賢接受本網訪問時說：「我覺得新季不會辛苦，大家都是一對腳去踢波，只要齊心就未必一定輸給強隊。」

南華新季訓練增至一星期最少兩天，而經過去季的磨合，蔡仲賢相信教練潘耀焯已對球隊所需的一套踢法心中有數：「我知道潘教練在訓練時已有針對地去做，我們不用經常想得太負面，不斷去想升班但又因做不到灰心，始終球隊計劃至少2、3年，不只球員要取經驗，教練亦然，相信林先生（林大輝）作出的安排也是想讓潘教練將來可以教超聯隊、帶領南華會升上去。所以，我們整個團隊都要先打基礎，不是一下子就去想南華上超聯。」

出哂後生仔，我就睇你垃式青訓出到幾多個人材

保贊撐kidchild不惜精神分裂
用心良苦

英超d球員夠唔係全部made in England啦，真係晒鳩氣

夏格維斯呢d英格蘭人但made in Germany又點計

指加/德為英

掛名宣傳用

亞運男足

今晚我島 vs印尼
下場香港打我島有體力優勢
香港唔大炒三球以上都唔收貨

佢有無港超level

肯定無，港甲料

港超聯 R＆F富力簽埋「陳7」接班人

08月12日(日) 16:26 oncc

參與港超聯的R&F富力，繼續以「唧牙膏」方式公布新加盟球員，該隊周日（12日）透過旗下網頁，發放獲中鋒袁振昇投效的消息。

現年25歲的袁振昇，為前香港學界足球星級球員，18歲到英國升學，2015年在港投身銀行業，一度與自小喜愛的足球「分手」。2016至17年球季為港甲球隊晨曦勇奪聯賽冠季後，「昇仔」獲得和富大埔青睞，成為了該港超球隊之一員，季內上陣時間雖然不多，但仍憑藉穩定表現，獲港隊徵召出戰省港盃。港隊主帥郭嘉諾曾稱讚身高1米83的「昇仔」，可以成為「陳7」陳肇麒的接班人。

對於成為R&F富力的一分子，袁振昇表示：「當然希望可以為球隊攞到成績，同時證明到自己係有能力喺中鋒呢個位置上，為隊友同球隊作出到貢獻。」

袁振昇獲廣州富力球會副董事長黃盛華睇好，可以在R&F富力取成功。

職業球員vs非職業球員

卡立咁

出你就有優勢都變劣勢

25歲仲乜乜接班人，香港啲體記打夠飛機未

陳7接班人係郭嘉諾講
好似係省港杯果陣

老撾1：0巴勒斯坦

ching都收到風

有冇LINK

FB search Palestine vs Laos 就會有

老撾進攻真係唔差

有無人睇好陳7由華人第一中鋒變成華人第一中堅？

林志堅如果入左港籍你咪夠膽話佢唔係香港人lo
有菲律賓血統都唔可以代表菲律賓唔可以係亞洲榮耀
點都順眼過辛祖踢英超代表亞洲代表香港

原來A組大混戰

你講鄧達？ 佢踢西班牙盃都入到球

英國出世老母係菲律賓人踢英超樓上都有人話唔可以代表亞洲啦

依佢地logic同智慧 列斯奧代表唔到香港人正常啵

其實高梵係去邊度踢

Neil Etheridge

2008–Philippines 59

似乎比較算亞洲

off-topic
賓賓足球籃球近年瘋狂揾血統兵
足球唔成氣侯亞洲二三流

籃球先恐怖，揾到nba球員直逼亞洲一流之餘
賓賓fiba勢力好大，世界盃外圍賽賓賓九個球員打對手，史上最大嚴重事件fiba竟然輕判

R and F

咁樣打法都輕判，on99

巴勒斯坦1-1寮國

察狗頂撚住得唔得

袁振昇加盟R&F富力，希望之星涅槃歸來

廣大球迷、媒體朋友們： R&F富力與袁振昇(Yuen Chun Sing)就加盟一事達成一致，雙方已簽署工作合同，球員袁振昇正式加盟R&F富力隊。

袁振昇(Yuen Chun Sing)2016年尾，正式轉為職業球員，獲邀加盟港超聯球會和富大埔，並在17-18賽季成為球隊主力為大埔歷史性奪得賽季三亞王立下汗馬功勞。

憑藉聯賽中的出色表現入選省港杯名單。港隊教練郭嘉諾對其讚許有加，甚至表示身高1.83米的袁振昇，有望成為港隊射手王陳肇麒的接班人：“他對香港隊的未來十分重要。” 面對讚譽和期許，“升仔”表示不敢當，對於港超聯賽，自己還在努力嘗試和學習階段：“我的踢法偏向中鋒，與他現在的位置有點分別，希望我能在自己的位置上，發揮出自己的優勢和能力。

我俱樂部相信，有了球員袁振昇的加盟，必將增強球隊陣容厚度。祝愿他在新環境一切順利，盡快融入團隊，在2018-19賽季的港超賽場有出色的發揮，幫助球隊取得優異成績。

袁振昇加盟R&F富力，希望之星涅槃歸來

廣大球迷、媒體朋友們： R&F富力與袁振昇(Yuen Chun Sing)就加盟一事達成一致，雙方已簽署工作合同，球員袁振昇正式加盟R&F富力隊。

袁振昇(Yuen Chun Sing)2016年尾，正式轉為職業球員，獲邀加盟港超聯球會和富大埔，並在17-18賽季成為球隊主力為大埔歷史性奪得賽季三亞王立下汗馬功勞。 &nbsp;

憑藉聯賽中的出色表現入選省港杯名單。港隊教練郭嘉諾對其讚許有加，甚至表示身高1.83米的袁振昇，有望成為港隊射手王陳肇麒的接班人：“他對香港隊的未來十分重要。” 面對讚譽和期許，“升仔”表示不敢當，對於港超聯賽，自己還在努力嘗試和學習階段：“我的踢法偏向中鋒，與他現在的位置有點分別，希望我能在自己的位置上，發揮出自己的優勢和能力。

&nbsp;我俱樂部相信，有了球員袁振昇的加盟，必將增強球隊陣容厚度。祝愿他在新環境一切順利，盡快融入團隊，在2018-19賽季的港超賽場有出色的發揮，幫助球隊取得優異成績。

from

頂唔住
絕殺2-1

臨天光

咁樣絕殺

無鬼用架寮狗

唔洗拉埋黎講
不嬲入得籍幫港隊踢波我都當香港人
係想講咁拎菲律賓仔黎叼光
同你口中分唔清南亞/東南亞既人一樣有d柒姐
人地菲律賓既榮耀
關你亞洲香港人咩事

萬一條友有用會有機會升班啊，當然唔用啦
假設佢有升班資格又要諗一堆藉口唔升喎,不如索性用一堆幼齒

可惜
巴勒斯坦近兩埸其實打得差過以前
兩場瘋狂鳩射，但寮狗最後頂唔住

其實香港好籤，最後先打印尼
我島無時間抖，今場打印尼被認為輸硬

台灣運彩亞運中華隊比賽開印尼不讓分的賠率1.01，比起前一場中華對巴勒斯坦的1.02還要離譜。

得喇指洋為港嘛
你撐邊隊大家有眼見

澳洲還手都好激 所以好難重判 又唔係球迷搞事
等於以前找卡數隊友打交同皇巴打交一樣 都係停賽了事 唔會dq

樓上有人借機否定佢唔係菲律賓人麻

連登大把人拎孫興文香川打j又點計

都係嘅

但好彩賓賓只係籃球隻手遮天，足球應該無咩

afc契仔應該係印度

唔理贊b假膠定點
但香港人大愛就一定唔係
雙重標準就有
平時見到香港其他黑人就叫人做死黑鬼力架 南亞人就蝻

踢港隊個班黑人就話大家都係香港人
蝗國出張poster就話人種族歧視 膚淺
但自己都係華人基因上腦
幫您踢波就香港人
幫您托布就死黑鬼力架

某程度上駁唔到雙重標準

最明顯踢港足個班黑人就話大家都係香港人

板球果班雖然代表港隊成績好(印象中港隊板球全球最高排過第10)

fb /各大討論區d人都係到笑係蝻，好輕視

sor認真左Tim,
贊b假膠

贊B你都係精神分裂嘅一分子
唔好咁大力屌自己

呢次就撐你啦 波碇麻哩食

今次支持Kannas
好人好姐down Tinder呢啲app做乜撚

板球短賽制 港隊入到世界盃 🙇🏻

台仔都唔係算好廢

評述勁激動

主要都係靠死球，進攻組織弱過老撾

印尼好快
有少少擔心列斯奧同學銘

不如你ig覆佢

true

still 0:0

我而家擔心港隊攻唔入多於對台仔失波

印尼啲把握力

有無link 上面條link睇唔到

Chur乾哂班台仔吧

只計速度巴勒斯坦仲快d
兩翼速度好快，只係成日鴆射

列斯奧可以打返中堅

台仔撐多陣呀

自己仆街

【雅加達亞運】港足休息一天
明日決定鄭展龍是否戰台北
建立時間 (HKT): 0812 21:15

香港亞運男足中場鄭展龍於上周五對老撾一仗受傷，主教練郭嘉諾指，明日將會決定是否派遣阿龍出戰周三對中華台北的賽事。

港足今日取消訓練，休息一天，郭sir表示：「因為周一開始，球隊已經一直訓練和比賽，沒有休息過，故今天取消了訓練。」雖然球隊取消訓練，今傍晚仍然拉大隊到愛國者球場觀看印尼對中華台北的比賽，試探軍情之餘亦感受印尼的主場氣氛。
講到上仗受傷的鄭展龍，郭sir指：「近兩天阿龍都在接受物理治療，他昨日大腿仍有些『緊』，明天會繼續觀察，決定是否在周三對中華台北時派遣他上陣，而我們亦已準備好替換人選。」

入了

台仔都踢得好快，列斯奧追唔追得掂？

咁樣走漏

有一隊獨大係好事

後日玩體能都冇可能輸啦

大想頭啲 港隊首名

預期中

大國腳一樣，後防最差要靠入籍頂住

me island後防崩潰

印2:0台

台灣0-2印尼

對台灣唔好打9斬，打小組地波搓散對面條防線好過

對you island 玩輪換得啦

咁你睇下我地小香港咪一樣

唔會搞唔掂我島嘅

反而印尼比較快
巴勒斯坦如果唔係鴆射，兩翼速度勁快應該好易爆過港隊

個龍

無紅

黃牌咋

台灣0-3印尼，倒掛

嘩屌

3:0
靚到

顫抖了

埋單應該4-5球

特登聽返印尼旁述
唔知乜文鳩叫

計本地香港後防球員都好過我島
我島大小國腳都係，叫勁果d都係中前場

我島兵敗如山倒

比主場氣勢嚇到腳軟啦 我地小香港都會

楊正光帶富力難有成績
由 守拙 於 23 小時前發表

今季富力大幅增兵，務求喺港超拎到好成績，唔少人見到富力咁積極增兵，都估富力可以同傑志喺爭逐聯賽冠軍。我就唔係咁睇，雖然富力係買左好多人，但係睇下新一季個陣容，真係咁勁咩？

富力後防有盧均宜、梁諾恆、盧列斯、林志堅、羅拔圖呢啲球員。除左梁諾恆上季叫好啲之外，根本其他人全部都華而不實，無乜作用。盧列斯一向質素一般，而上季亦已經見到羅拔圖、林志堅回塘，兩位表現都俾以往失色。至於盧均宜雖然有一定嘅經驗，但係喺傑志長期坐後備，狀態都成疑問。

新加盟中場谢家強質素係有，但係對上幾季都傷多過踢，去到富力又可唔可以場場出到又係一個疑問。白鶴上季喺東方表現嚇死人，經驗老到但係不斷有低級犯錯，包括對傑志連番犯錯搞到球隊大敗一場。不過如果今季白鶴狀態繼續咁差，相信佢都幾難打正選。伊達反而係似乎富力中場人選裡面最好個個，經驗能力都好好，但係上季狀態亦好唔穩定。

後防全部老弱殘兵，前線就有羅港威、利安高、基奧雲尼呢啲實力戰將。羅港威喺前線可以提供速度、活力同闊度，利安高、基奧雲尼就有强把握力，可以話下季富力前線有一定保證。

教練楊正光教飛馬嗰時隊波已經攻强守弱，黎到富力組軍又一樣有個咁嘅問題。另外臨場調動亦係佢最弱嘅一環，帶隊對強隊通常都因為佢啲調動有問題而輸波而回。新一季富力都應該無球迷幫手打氣助威，喺各種因素下，都好難有成績。

郭sir we trust

Indonesia!!!!

0:4

4:0 我島失四球先啱

狗保中風了

講個笑話

台灣足球

16強首次名都難打

係唔係反富力 好似有少少主觀

笑多兩日好喇
星期三輪到香港比人收皮

非常同意文中
但客觀講林志堅回塘極應該水平都比本地高好多
雖然我唔鐘意佢

唔好理條傻鳩啦
理得佢真膠定假膠都唔值得覆佢
拉低討論質素 直接block鳩左佢咪算
無謂哂口水哂自己時間去同佢瘋

講到尾因為教個果叫楊正光

林志堅上季驚傷多過回塘 想睇佢下季會唔會為錢發力

唔會嘅，我島都無哂力了

只係香港要贏印尼/巴勒斯坦有難度
一陣真係唔好彩輸就笑唔出

佢戰術用人都好死板，應該唔會有驚喜

關鍵仲係喺對巴勒斯坦嗰場
如果對台仔唔使出盡力贏到就好了

有無巴打知邊度可以睇到亞運比賽重播
miss咗直播想睇返

youtube有

睇返其他組
對三隊是旦贏一場都出到線

輸哂三場我去機場屌郭嘉諾老母

(對最尾嗰隊嘅成績喺最佳第三名唔計)

thanks 功德無量

香港隊今晚拉隊入場睇印尼對台灣

對港隊永遠唔好有期望

大陸佬：一球5萬，助攻2萬，唔失波5萬
堅堅：

黑碧都俾人屈做打閘
同香港球員一樣

又殘體

踢兩季夠錢收山

以基本功黎講 應該高過一眾本地球員

梗係，德國漢堡青訓
係佢d傷患好多，出道德甲之後一直跌

贏得一場已經係嬲屌mode
雖然好大機會真係贏得一場

第一場咪贏咗囉

林志堅上季表現好過剛剛到香港嗰季

呢條精華最正常

愛國者體育場真係公廁場

除左A組9場波，仲有另外3組各有1場會擺係愛國者體育場

羅曉聽有奧燒水平了

Mk聰：奧燒踢法似我

上年超級撒亞人 mode 根本無人搶到個波

係咪淨係得我覺得楊正光第一年係南華教得幾好
佢教先係南華見到機動性同小組短傳。

其實佢講波係幾好
分析得到又講野啖定
DKLM和仔呢d連講野都有困難
丘仔度屎聰仔不知好幾多

蘿妖蟲48小時內加盟我廠

留名郭sir最後對印尼又係生死戰輸波又光榮出局

咪撚扮高貴
都唔係呢種style
LuLu 呢d扮下可愛咪搵到食

本身氣質唔係嗰回事
笑多d好過呢扮cool
個經理人食屎la

同你一樣打殘體字

但人哋起碼個名講明叫手拙

可能人地性格係咁 想笑多啲都唔難

性格係咁
呢d樣叫西口西面

本身唔係好靚，氣質好好，真係唔好亂扮
MK屋邨味就做返MK屋邨妹嘅風格

最大問題係唔match

你睇下我珊 cute cute幾好
喜般同我我珊大過晒 Kan甩屎，但化妝出黎個款重老過晒佢地

用人太保守啦

岩岩放鹽
原來細佬都去埋蓄力

等緊你落場屌尻 kidchild

old news

講開又講細佬好似從未係港隊A級賽上陣，連省港杯入選又傷無踢
之後真係要努力爭取機會，港隊同外流都係

羅白頭包細老撲／頂， 呢對中堅組合喺下季算第幾

10

平時假膠都算 而家玩埋角色扮演 幾廿歲人唔肉酸架咩

9

好過海景，好似

海景不如用保羅打前鋒

要俾機會本土年輕球員(Tiger)，不了

馮蛇：Tiger Tiger

贊狗做晒暑期作業未

幼稚園要做暑期作業

請停止欺凌弱智人仕

除左孫銘謙/jordan
有無人知海景/元朗/尖隊有咩幼幼值得期待？
海景同元朗仲未正式公佈全隊陣容

tiger

朱偉鈞值唔值得期待？有無巴打睇過佢踢

其他呢？

d人話佢水平一般但份人好串

李啟智，精英賽mvp

呢個自己覺得麻麻哋

兩個都不了

雲佬有班落未？

ｌｕｌｕ本身正，ｋａｎ甩屎從來唔正，茅得比

Less evil

改做蓄力， not富力

走咗了

本地少有前鋒高佬，希望有作為

季前賽對南區射咗腳靚波

唔知佢會唔會轉型踢攻中

愉園打大灣區衛生波會唔會搞到星期六日要連踢兩場

高佬遲早比人掉去踢中堅

亞運下場幾時？

15號 5點

thx立立

雖然葉頌朗退役
如果仲踢甲組 大把人爭

同政府申請幫元朗踢囉
Outside work肯申請就有機會批

好似本身係攻中

定係推佢去踢閘?

係
梯隊打攻中多
但上年夢想擺佢踢左前/正前

點夠鬼爭

愈謙虛愈好

屋企有錢多數串d

元朗借左陳嘉豪？
今季唔可以再倒戈？

個樣都串

林洐廷阿廷係印尼係咁俾隊友欺凌

姚明

未攞過最佳年青球員都冇資格恰佢

郭蛇會唔會all in對你島，再用趙少維勞烈斯做炮灰打巴勒斯坦？

郭蛇踢輪換

巴勒斯坦啲進攻套路好亂，急進
港隊專心守會有分落袋

聽日對印尼，輸鳩咗的話對香港應該仲急

冇人夠膽搞我

富力諗住個名加香港洗底?

往死裡打

bojan = bigmac?

驚佢覺得對巴有機偷雞，對台就留力。最後2頭唔到岸

返青山啦陷家鏟
寧願畜力打亞洲賽都講得出口？
講真你屌kidchild我都話知你
但你玩偷換概念 幫大陸閪洗底
就點都唔撚忍你

quote落去都只係見到已完全封鎖此會員

輪換下都ok
其實我島u23前鋒都ok,有兩個亞杯外有正選上陣
中場勉強，後防得淡笑反應慢到

香港人撐香港波 第95集 20180810 足總行緊陰陽路 港足主帥搵鬼做

傷咗都敢搞

但係超齡好似全部都揀後防球員？

係，但都只係一般料

【亞運會 2018】香港女足辭工踢亞運 列卡度：她們付出很多

即時體育

撰文：高詩琦

2018-08-13 12:59

最後更新日期：2018-08-13 12:59

2018雅加達亞運會尚餘5日就正式揭幕，男子足球賽事已經展開，香港女子足球代表隊昨日（12日）也出發印尼，前往另一主辦城市巨港開始備戰。主教練列卡度認為，比起男子職業足球，女足雖然是業餘性質，但她們對足球的熱誠和付出的時間，同樣值得尊重。

女將當中，有人未完全傷癒仍堅持參賽，前鋒何玫薇則為此辭去熱愛的工作，全因這四年一度的機會對她們而言，彌足珍貴。

香港女足代表昨日早上6時已齊集香港機場，浩浩蕩蕩出發到雅加達，再轉往比賽場地巨港。登機牌前，一眾女將都爭相留影。香港女足獲抽入B組，同組的中國及朝鮮都是亞洲頂級勁旅，她們17日第一戰就要先對「鏗鏘玫瑰」中國，20日再對去屆東亞盃冠軍朝鮮，22日最後一場分組對塔吉克斯坦。

比賽再難應付又如何？能參加四年一度的大型運動會，已是最好的禮物。

「Uncle」辭工參賽 只求對得住自己

「公司唔畀我放假，當然辭職啦！」架着眼鏡的何玫薇（Ho Man），被隊友叫她做「Uncle」，個性大咧咧的她說起自己辭去麵包師傅工作參加亞運的故事，沒有多餘的感觸，只有清晰的目標，「亞運是四年一次的難得機會，好想去見識，這是用錢買不到的經歷，穿起港隊球衣，感覺光榮，我期待半年了」。10歲開始隨朋友踢波的Ho Man，近年才參加女子聯賽，加入勁旅公民，兩年前開始入選香港隊。「去年知道有亞運會，公司本來說讓我放假，但臨近比賽才時不能放，當時好失望、也很擔心，但最後落實無法放假，我就立刻辭職了。」之前台灣的集訓，她也因為未能請足假而只能參加最後階段，她說，其實同事都待她很好，「不捨得工作，已做了幾年，但始終四年才一次，這犧牲也是值得的」。辭工去亞運，又想做到什麼目標？「想爭取……」她想了想，又道：「想做好自己。」犧牲再多，只要對得住自己，已然心足。

前鋒何玫薇因為公司無法請假，為了參戰亞運毅然辭工。

也許沒有職業的包袱，女子足球員往往更加能豁出去，除了何玫薇，門將梁蔚雅又何嘗不是為了生涯最後一屆亞運，帶着韌帶撕裂的膝蓋參賽？隊長陳詠詩的手腕也在省港盃才骨折過。主帥列卡度多年來執教過不少男子職業球隊，但在他眼中，女子足球員的熱誠絕不比男子少：「跟男子的感覺很不一樣，有人會因為要上班無法參加操練，我們需要為此而安排，但女將們對踢波、對學習都很為熱誠，也為足球付出很多時間，而且她們很積極地幫助一些想要提升自己的年輕球員，同時她們也很努力地爭取成績，這實在值得尊敬，還記得在攻入省港盃的第一球時，大家有多高興呢。」他坦言，女足同組對手很強，首兩戰要先後對中國及朝鮮，「但我們仍希望可以打入8強」。

職業男子隊都會踢街league 扶阿婆等十萬八千原因唔去練港隊波

無錯

畫家

男子隊都有人因為公司唔比放假唔去得

高梵去左邊?

久違既劉家傑時間又黎啦.
之前冇認真留意. 啱啱同朋友講開SAWYER再諗到佢

唔知係純粹執錯字粒定係GRAMMAR欠佳, 某隊將佢地新教練姓同名掉轉咗......

拜託, 人名黎架, 唔好搞錯, OK?

前排唔係唔知邊到犯事比人拉左仲影哂車頭相？
定記錯

R＆F富力: (班費約5000萬)

In: 袁振昇(和富大埔), 陳俊樂(廣州富力: 外借), 謝家強(和富大埔), 盧均宜(傑志), 福保羅(傑志), 林志堅(傑志), 白鶴(東方龍獅), 羅港威(東方龍獅), 梁諾恆(香港飛馬), 曾通明(自由人), 麥富城(自由人), 李卓翰(自由人)

Out: 李鋭(廣州富力: 外借收回), 鍾柯(梅縣鐵漢生態預備隊), 周煜辰(山東魯能泰山預備隊), 趙銘, 曾健晃, 何子霖, 梁哲宇, 王洱多, 周綽豐, 吳偉安(掛靴), 張嘉傑, 楊子藝, 般連奴, 高梵

球員名單：

門將：陳梓榮, 姬向争

後衛：侯俊傑, 羅拔圖, 勞烈斯, 盧均宜, 梁諾恆, 李卓翰

中場：陳富海, 梁永豐, 王新輝, 寧安, 伊達, 陳俊樂, 白鶴, 林志堅, 謝家強, 曾通明, 麥富城

前鋒：基奧雲尼, 羅港威, 袁振昇, 福保羅, 利安高

*教練團變動: 主帥吳耀星轉任廣州富力預備隊主教練，新主帥為前飛馬教練楊正光。

呢個陣要5千萬?前德甲球員洗唔洗1千萬

晃晃同周綽豐有冇班落

李海強辭職

托利晃同周綽豐有無超聯球隊接收

海景level

袁振昇、羅港威、梁細佬、謝家強、均宜、保連奴、白鶴，呢度有幾多個過十萬月薪
樂仔、堅堅就過十五萬？

冇場練波

隨時全部接近/超過十萬

回下帶

好彩冇迫害小香港

雖然唔明D字講咩 但係條友個表情解釋左一切

唔撚係卦.jpg

【港隊征亞運】男足克服水土不服全面復操 鄭展龍傷勢無礙周三鬥台北 (20:24)

港足周三於雅加達巨港亞運，轉戰中華台北力求小組連勝。不過，臨時主教練郭嘉諾透露，包括佐迪在內的多名職球員，抵埗後水土不服致肚瀉及發燒，慶幸今日已稍為恢復，而上仗有傷的新星鄭展龍，檢查後亦沒大礙。

U23港足上周為香港代表團打響頭炮，於分組賽以3：1擊敗老撾，在東道主印尼及巴勒斯坦先後報捷後，於A組排在第3位。港隊後天出戰中華台北前，今日在球場操練，郭sir透露：「其實在抵埗後，包括佐迪等球員，以至物理治療師，都有水土不服，出現肚瀉、發燒等病徵，幸好今日情况已有改善。」

至於上仗入球功臣之一的鄭展龍，經檢查後傷勢無大礙。郭sir表示，後天對陣台北會主攻，乘體能優勢爭取連勝。

真．焦土

條友個樣唔使睇字都知咩事

點解香港球員去到印尼獲獲都咁

富力在球季開始之前已盡現爭標的野心，主教練楊正光稱，期望以此陣容挑戰聯賽冠軍在內的本地所有錦標，然而球隊首兩場經已是硬仗，分別於9月2日作客東方和9月16日作客傑志，對爭標有關鍵影響。光sir聲言，現階段除了利安高和基奧雲尼之外，球隊暫時未計劃簽入其他外援球員，到底這支爭議球隊之野望能否實現，重用港將多於外援作爭標主力會否太過自信，下月聯賽重啟自有答案。

爭條春咩
要踢古代足球
搵冇基本功嘅朋友主戰南派足球

排個陣睇下 唔覺攞到聯賽冠軍 最多第4

門將：陳梓榮

後衛：盧均宜, 羅拔圖, 梁諾恆

中場：羅港威, 伊達, 陳俊樂, 白鶴, 林志堅

前鋒：基奧雲尼, 利安高

出港威=打少個

龍門同左閘應該用中國球員

笑死
明明之前日日狙擊林志堅，叫佢快啲躝返德國
宜家又含人哋條撚雪雪聲 ，仲吹奏埋支那畜力
之前成日話假鬼阻住本地年青球員上位，咁出周煜晨唔算係阻住本地龍門上位
雙重標準到

搞到自己神憎鬼厭都在所不惜，但呢度總有人撐佢，啲咩災狗羅曉聽。。。

左閘繼續梁永豐?

好似有陳健龍

唔簽外援就可以放心

籮囂蟲又畀人屌

No offence, 你個腦係咪有咪問題？我反贊狗就代表我係kidchild ?

如果我地要去開的個傑志討論區，咁你係咪要去開一個反黑人反南亞討論區？

Sor唔記得左你隊波繼域陀之後又有個黑人球員，唔知你落去tko，ssp屌柒啲黑人南亞人未呢？睇你個款講就凶狠，做就碌撚，你最多咪又係落ssp撳鐘仔，邊就膽丫

阿仙奴一隊得四個英人 你會唔會話佢唔係英格蘭球隊呀？

練波 主場擺撚哂返大陸 咁都仲叫香港球隊？

on撚9

講到畜力鬼咁正氣，人地謀住香港個亞洲賽席位先簽咁多香港人呀，講到自己、南華鬼咁為香港好。到時佢真係踢到亞洲賽，咁大家都不用分得那麼細，大家都係賣港

同埋做人唔好咁肉酸啦，人地阿修羅、哈士奇屌到你仆街你就笠水唔回應人地，冇幾耐又不知廉恥咁上水，搞到羅曉聽有樣學樣唔回應學生證嗰件事

水唔係咁抽㗎，嗱嗱聲好快啲做埋暑期作業佢，準備開學喇

仲同贊狗咁認真做乜鳩
就算你本身反傑 而家走出黎屌鳩佢奶畜力
你都會自動變埋kidchild架啦

仲衰過集成籃球場
未比賽先拗柴
大會仲賤格過東亞運

仲基奧雲尼？

佢唔係硬性規定要出幾個香港，淨返就大陸仔咩？

最多2個外援 最少3個香港球員

以贊狗標準計 除左幼幼 畜力咪得5個土生港人 其餘咪入籍兵同假鬼

根本搵野黎嘈

如果有明確工作證要求係可以取消反正人地有home grown政策

畜力「擠牙膏」式公佈完畢 15名本地球員戰港超

今年有無社區杯? 好似無咩聲氣
照計係應該元朗(銀牌) 對傑志(聯賽)
定大埔(第2)對傑志(聯賽)
定又是L但 東方對傑志 (貪多人入場)

傑志vs大埔
開咗季先踢照舊

傻贊又要出動第二ac幫自己覆
討論到咁辛苦有乜謂 你都係死返出去自己開個post 自己吹啦

老老豆豆 畜力啲大陸西踢左兩三年有冇人會入籍

贊狗表現仲飄忽過朗尼
前日高汁完尋日又開始低汁
準備又比炮台贊話我kidchild

唔識為港隊die for hk

梁諾恒簽約 R&F富力港將陣容強大發佈日期 : 2018-08-14

與上季效力香港飛馬的「細佬」梁諾恒簽約後，港超隊伍R&F富力宣告已組軍完成，準備月底展開的新一季港超比賽，富力今季一口氣共羅致了7名香港球員，連同原有的港將，富力現已有10位香港球員在陣。

梁諾恒早前曾跟隨中甲球隊大連一方到西班牙試腳，但最終未能獲得該隊與他簽約，不過，卻得到R&F富力青睞，「細佬」終於加盟該隊。

R&F富力來季大展拳腳，除了延攬了飛馬的教練楊正光掌舵外，今夏更先後從和富大埔、傑志、東方龍獅及飛馬等簽得福保羅、盧均宜、謝家強、林志堅、白鶴及羅港威，更得到中超的廣州富力借出港腳陳俊樂，加上梁諾恒，宣告組軍完成。

已出發到泰國集訓

上季已效力R&F富力的港將則有伊達及羅拔圖，而前鋒基奧雲尼亦在來季之內可轉本地球員，富力新季的本地球員陣容是該隊參加港超以來最強大的，他們亦坦言以爭標為目標，大軍亦已在昨日到泰國集訓，期間將與財政部海關聯隊、春武里、海軍FC及泰港踢熱身賽。

楊正光有咩藉口

有邊個係勁嘅

李鋭囉，但好似已經上返一隊

打死都唔入啦，入左籍之後返唔到上去踢

佢最多都係得中甲料，中超佢應該踢唔掂

先用入籍論分化，再陰啲陰啲奶畜力，十足十啲支那五毛狗

呢個安排好on9

係咪撞左個青年賽，所以要擺九月？

隻支那狗露底喇

雖然殘左
但呢d就有氣質
無MK味
至少扮cool同高貴得黎夾

In Sindy We Trust

戰機食撚屎

暫定9月29號 5：30 旺角場

來來去去都係嘈呢樣

已經自己skip

又即刻 post 多字新聞洗底

你叫佢找返上次學生證條數先

呢度blk左贊狗就好似無左半個post咁 可見質素俾佢拖到低撚哂

Sindy真係堅正 完全係女神Feel

福保羅、盧均宜、謝家強、林志堅、白鶴及羅港威，更得到中超的廣州富力借出港腳陳俊樂，加上梁諾恒，宣告組軍完成。

駛唔駛咁驚呀
fuck paul, ky, 白雀, Sean唔係老就玻璃
得堅堅, 樂仔同細佬叫做有料
未威脅到東傑啦

羅港威隱形到都唔記得數佢

呢句真 佢根本打橫嚟講
同佢再認真落去都冇意思

網傳2019-2020亞冠改外援規則
原本3+1
變4+1/5+1/5或6個無限國籍

虎撲8月14日訊

葡甲俱樂部維塞烏官方宣布，此前效力於申花的混血球員霍斌仁正式加盟。 維塞烏俱樂部官方公告中簡單介紹了霍斌仁的履歷，並對他的到來表示了歡迎。不過官方公告中並未透露此次簽約的相關細節。 上賽季葡甲聯賽，維塞烏排名第三，與葡超資格僅有一步之遙。目前該隊主教練為葡萄牙老帥曼努埃爾-卡胡達，他曾經在中甲重慶FC、天津松江以及中乙安納普爾那執教。

前幾日傾過了
我覺得4+1或者3+2好d
起碼港超唔洗點轉format

羅拔圖都會自爆啦

由得大家笑佢淆底仲好啦

西亞狗支那狗又然

歐沖呢

fake news

6 個無限，容乜易半隊巴西國家隊

true news, 球會公佈左

hupu都出左新聞

圖片

種種原因令佢冇得北上冇得去歐洲

4+1其實ok，但變咗支超隊有兩個要長期坐板

咩原因

好想知

種種原因而失去北上和歐洲外流機會的歐沖=種沖

借用定咩先

嗰陣中超又會改例架啦

可能係打足一季,想唞下掛

搞多個唔限外援既中國究極聯賽養鬼

餐廳冇人打理、喺上面開唔成分店

到時又可能要出多一兩個u23

佢係咁轉黎轉去, 無一間會打得長,打得多

出多個 u23 換半隊巴西國家隊，抵屌

由上海申花開始,佢有無踢到十場職業足球比賽?

其實而家個例係點
我睇咗幾場中超都搞唔清楚
外援註4個
出場要1個U23同3個外援？

註4出3?

外援註4出3人次
正選1個U23，全場U23出場人次需要多過/等於外援出場人次

大忙人

我見恆大每場淨出一個U23但出咗3個外援

【伍啟睿、鄭進泓成隊長】

賽馬會青少年足球精英匯2018明天將會展開，南區多名青年軍球員都有入選，他們分別是鄭進泓、鄭俊毅、張哲恆、柯政廷、楊旻諾、黃獻中和陳俊洛，而U18隊長伍啟睿就入選香港U17代表隊。

而更值得開心的事就是鄭進泓成為賽馬會青少年足球精英匯 2018 地區明星隊隊長，伍啟睿亦成為香港U17代表隊隊長。

#冠忠南區 #冠忠巴士 #發放正能量 #團結一致乘風破浪 #WeUniteAsOne #曼聯青年軍 #香港U17 #賽馬會青少年足球精英匯2018

牙Fred

睇個款都係擺大個頭放晒啲巴西鬼喺中前場

到後段佢會出多兩個u23

其實咁樣會限制左戰術調動

成個政策根本就係反智，完全降低曬聯賽水平

HKBB 唔洗溫書咩 成日上黎9UP

上年就一開波換走個U23
今年就用U23換U23

為咗大家耳根清淨 俾你屈一次係kidchild又點話

無喎 點解要呀

答完 唔送喇

Shut up
Crazy bojan

贊狗學人講雙重標準 人唔笑贊狗又吠

好可惜佢就此退出港足post 無機會再見到真心高質嗰陣嘅佢

Brian fok 其實廢過梁細佬
但黑鬼多機會
進軍葡甲

第二條我上兩頁咪答左囉

就算畜力俾資源訓練又如何，宜家佢係謀住香港個亞洲賽席位，佢俾錢俾資源就大晒？

Anyway, 上次夠話退出啦，你隻生滋狗咪又係入返嚟

富力罪於破壞制度,而唔係富力用幾多香港球員/訓練場係邊
黎得香港聯賽踢波,就要跟番香港聯賽既規距
當年橫濱黎香港, 一樣跟足曬規距

支持富力呢隊波換言之係支持有人破壞呢個制度

畜力本身就唔係香港球隊，只不過係俾錢加入

而香港球隊去外國集訓就唔再係香港球隊？ 都on99, 中學都未畢業就學人講理論講邏輯

brian fok有冇外國護照?

仲有傑志用假鬼原則上係完全符合曬程序同規距

要怪就怪中國國藉法同香港足總當初睇唔到個漏洞

尼日尼亞？

如果有尼日利亞護照就唔關黑人多機會事啦
鬼叫你地得特衰

葡甲好似冇非歐盟限制

葡甲冇非歐盟限制

申花無放棄佢 可能FF佢係下一個艾迪
外借又外借

就算畜力全隊土生土長香港人
一隊主場擺廣州既球隊
有特權唔駛跟港超規矩既球隊
憑咩要我地支持佢

真心支持香港足球
點會講得出想寧願畀畜力拎走應該屬於香港球隊既亞洲賽席位?

外國網站

Hong Kong U23 1.15
Draw 6.50
Chinese Taipei U23 13.00

唔挽留贊B囉
你走啦

港隊應該小勝1至2球

反畜力又自動變kidchild了

我會支持梁細佬 樂仔 袁振昇踢得好交出表現
但絕對唔會支持畜力代表香港打亞洲賽

今晚港台32播，有無人開live po？

咁正 邊個講波，定播原始信號

馬會有米
唔知下個月社區盃有冇呢

唔大炒三球都唔收貨,體能有優勢

好多人話佢只係洗cv

蘿妖蟲 1‘
蘿妖蟲 45’
蘿妖蟲 90‘

OG?

同9沖一樣

保贊根本唔係反傑志，係反香港球隊，所以南華無視規矩自降唔屌

香港足球領先,
估明天亞運男足香港4:1我島

男籃我島領先,估我島win香港
今朝我島男籃win日本 之後會打香港

段宣傳片無講，不過vo係何老靜

駁唔到

佢幾時肯認命代表香港

不過再係咁落去球霸都可能成長得好過佢

true

唔刷cv點揾錢

話唔定今晚同周五係試水溫，睇下收視情況

伊度奧同法甲球會傾緊
無得ff la

有少少港女味
個人感覺，不喜勿屌

佢去卡塔爾喎

又話下月先開幕

愉園體育會 Happy Valley AA
3 mins
馬希卡歷加盟愉園

前波斯尼亞U19隊長馬希卡歷正式加盟，成為愉園本季第二名外援球員。這名26歲的「薩拉熱窩指揮官」來港前在17/18波斯尼亞超聯分別效力過NK維迪斯及巴尼亞盧卡戰士兩支球隊，合共取得29次正選，有著超聯主力級上陣時間，作賽超過2300分鐘。馬希卡歷擅長墮後組織、較炮，教練團相信他的傳送能力可令球隊在港甲取得更多入球。

球員資料
■名字： 馬希卡歷 Mahir KARIĆ
■出生： 1992年3月5日
■國籍： 波斯尼亞
■位置： MF
■身高： 186cm
■前球會：FK莫舒特(捷乙)→奧林匹克薩拉熱窩(波甲)→NK維迪斯(波超)→巴尼亞盧卡戰士(波超)

#hvaafootball #puregreen #theyarecoming

啱呀所以求下你快d走
出去屌下力架
好好地無咩事都唔好入黎

愉園又簽

巴古沙

愉園條友遠射好撚高質

愉園港超級CV外援
流浪得BB、鄧樂文、張君夠唔夠爭升班？

可能下年又屎忽痕唔只升一隊呢

如果開支台澳球員位令多咗人肯投資港超
加多兩隊就好

唔會為左果一個半個投資港超掛

覆保贊 = kidchild
負評 = kidchild唔敢block保贊又唔敢覆只敢負評
block左保贊無人覆 = kidchild被屌到唔敢講野

球迷唔落得球場 = kidchild無膽打球員保贊
保贊唔敢入場屌kidchild = 杯葛左港超

其他人討論港超 = 無杯葛港超
保贊無入場，有睇新聞，有討論，唔知有冇睇直播 = 一早杯葛左港超

冇 走啦

港甲大戰 快活谷 對 南華 仲吸引過好多港超波

章程寫得好撚曖昧架，無寫明升幾多隊，淨係寫最後唔超過12隊就得

再加多兩隊會唔會17、8歲已經有得落場

垃式青訓：比佢地落場就會有進步

㢢處聯賽水平下降
好處年青球員有機會

yennie真心正

真係估唔到細豪會咁無聲無色告別
佢同大豪嘅走向值得所有後輩借鑒
大豪神檯位已上，只要佢肯，球圈實有一官半職佢做過世，細豪就

挑戰大灣區

就係佢上左神枱，先走出嚟炮轟GW

食得咁偏

佢打假波賭波爭街數六百萬，係自己拎來，而家做地盤，佢冇比人拉已經好彩

打假波？

六球野??!!

442收皮咪幾好
屌你老母逼走摩力克

係唔係呀？肯打假波都差人6球？

自己衰就算，累埋老婆同個女

細細粒波又大，有幾偏呀清

黃威踢唔到假波咪要賠錢囉

more details?

RTHK真係有live? 節目表冇

fake news聽 點會冇消息

六百萬!? 佢下半世點過?

分唔到佢攪超聯定港甲

擺係快活谷打

快活谷打吡

多謝你提起呢件事

羅神攪鳩港隊，唔係未試過

亞運男籃討論區

香港今日 5 pm打卡㙮爾

玩具

你喺個足球嘅地方講玩具

33個post
得8個唔係fake news聽 post

32台呀
廣告都出埋 我係電視查節目表都睇到

本地老牌球會愉園今季重返港甲，教練鮑家耀除了安排一個星期練足5至6課的全職訓練以外，早前已經簽入前太陽飛馬中堅摩域治作首位外援，另外有去季主力廖億誠亦選擇全職，還有踢過港超的黃榮傑、鄭禮騫都先後來投，兼職的前港腳李志豪就參與每周一課晚練。

香港時間周二(8月14日)，愉園宣布再有新兵，簽入前波斯尼亞U19隊長馬希卡歷，這位26歲中場曾經在2017/18波斯尼亞超聯上陣29次，分別效力過NK維迪斯及巴尼亞盧卡戰士，作賽時間超過2300分鐘。這位中場擅長墮後組織、較炮，教練團相信他的傳送能力可助球隊增加入球本錢。
uppower

港超聯及香港隊討論區
你懂不懂規距?

唔知點解笑咗

地盤正職

fake news聰

下個post 要加埋港甲

正職做地盤，兼職踢波究竟係愛定係責任呀？

係窮呀, DLGH

睇波份上

【雅加達巨港亞運】亞運「蝦碌事」點冇香港份？女足要到棒球場練波

波斯尼亞咁渣架
u隊隊長都要打港甲

點及得上我珊我霖

想睇愉園同海景打番場

每次都覺得大型運動節目俾D凌亂不堪既發展中國家搞係極度 on9 既決定

愉園：要打港甲又要打大灣區聯賽，凱景？不了

馬希卡加盟魚丸個po
有人喺comment位質佢大灣區聯賽，個fb admin reply如下：

「我哋只會踢港甲、女子同青少年聯賽」
「下？無話參加喎」
「愉園只會專注甲組聯賽、女子聯賽和青年隊」

其實有機會出唔代表有機會成材

你比個題我

係咪貝老條死老野用香港偷圖個名義黎參加，但搵另一班人踢

半職業踢港甲，業餘踢大灣區

定係搵青年隊黎踢，咁咪可以專注埋大灣區

下, 你個會長大大聲講大灣區聯賽, 原來唔玩架?

傻閪表弟咪借啲椅玩語言偽術啦好心

26歳踢港甲

但無得出一定成唔撚到材

係, 但訓練同比賽係要一齊做, 踢街波/私LEAGUE班友夠個個禮拜踢比賽, 有晒默契啦, 但踢出黎係點?

33歲就可以die for Hong Kong 了

會成材個班有邊個無得出，唔好聽班怨婦話無機會就以為真係無得出

港甲：愉園
大亞灣：香港愉園

兩樣野黎，竊書不算偷，完美解決

佢應該覆你地老細話要參加喎

保贊都成日話假鬼搞到傑志青訓無得出，我淨係見到中場中間第時多人到唔知揀邊個

入籍佢都當係鬼，你識條鐵

【友賽對曼谷玻璃】

冠忠南區泰國集訓繼續進行友賽，對手是曼谷玻璃。

比賽現正進行中，劉家銘助攻高美斯射入，協助冠忠南區在五分鐘已經領先1:0。

#冠忠南區 #冠忠巴士 #發放正能量 #團結一致乘風破浪 #WeUniteAsOne #為新球季準備 #newseason #change #everythingisnew #newchallenge #newteamlogo #泰國集訓

一線中場

上場郭嘉諾話要屈身高 但入個3球都唔關身高
而依家就見到支隊真係屈身高入到波

輸緊果陣時又唔報
領先一粒又趕住去報

有家銘助陣有如神助 泰仔震抖吧

又叫人唔好諗外流，結果去中超操練個個最有貨加，唔知膠諾有無屌尻樂仔

東帝汶垃圾? 俾支隊撚到隻狗咁
已大炒了

愉園體育會=/=香港愉園

腦屍東迷
保贊南迷
以上推論fail

未集訓嗰時仲話樂仔好口密上中超都唔同佢講

呢 d 先醒，望住個老闆忌才，仲唔醒水咩

佔了便宜又賣乖

愛國商人有邊個唔係咁

尖隊/夢想駿其咪好，幼幼有大量機會進步
由高質外援帶住

海景/垃隊咪比較差
海景外援係保羅同連拿度細佬

我覺得參加咪參加囉，我理撚得你搞兩隊又好搞十隊又好啊，冇人會expect 呢隊傳統左隊會突然變好人。個傻閪表弟廿歲出頭就學人玩文字遊戲，好撚肉酸啊 定今次係表哥玩佢個fb 啊

夢想駿其 得果一年貨仔都叫好

果季幼幼上到位
黎同光依家搞尖隊

一邊又話係同狗志唔夾而唔課金
另一邊夢想駿其幼幼上到位
又係自己可以大展拳腳既地方
又會唔繼續搞而等多一季先用港菁會籍

明明可以大搞夢想駿其咼

個季夢想 有邊幾個已經依家上位

學銘 王子 姚明 謝朗

BB, 鍾偉強, 蕭俊銘, 謝朗軒, 姚浩明, 黃梓浩

果季學銘 黃梓 謝朗踢得好

依兩年進步比較少姐

依家頂多仲係B隊料
根本近五年進化成A隊料嘅本地年青球員得樂仔同太子威，勉強加多個龍仔

真係有出就有進步咩
無勁人帶住咪同踢街場差不多

係無端端fake news聽 吹奏尖/夢想駿其

數漏傑仔添

仲有傑仔胡晉銘同細佬
呢度加埋都半隊波，算係咁啦

細佬 幾多頂A隊cap

龍仔，fat哥上季表現突出，拎最佳年青球員
但港隊A隊唔知幾時先爭到

99年 得tsun dai同fat哥出左嚟，其他可能仲係港超預備組無聽聞有咩表現

0頂

佢成日都冇野夾硬搵啲野黎9up架啦
十足十以前啲論壇惡意灌水咁
一時就放fake news
一時就話乾貴士係亞洲西甲主力第一人
一時就做贊狗爪牙copy佢啲野上黎
都仲未計佢貼學生證縮沙

同海景/垃隊咪比咋
咪話尖/夢想駿其高質d,出到幼幼

夢駿既最大污點應該係表弟

佢宜家連佢島玩具都要po上嚟

咁細佬成材機會都係樂觀

上季下半季尖隊都衰哂，場場輸

夢駿/尖隊都係虎頭蛇尾

佢多傷啫

咁都去到大連跟操，未去到咁差

細佬就點都有中甲料㗎喇

但未外流到，R&F咋

仲有踢緊R&F仲可以周圍試腳？
mk國衰過

咁冬季上去點都易啲啦，只要畜力同中甲會傾好轉會費，就應該冇太大問題。閔大人楊挺都係咁

希望下次成功
今次去大連失敗左

佢勁過Brian fok好多，係無機會

BF連正經踢波嘅心態都冇，再多嘅機會留畀你都冇用

R&F識玩
7月簽哂啲人1月再用富力球員名義送佢哋去試腳
狂賺轉會費

蝗國炒東帝汶啲球迷都要唱歌

下半場d把握力好屎

【雅加達巨港亞運】亞運「蝦碌事」點冇香港份？女足要到棒球場練波

得郭鳩諾讚

BF唔係我貶低佢
佢轉身好慢，路數差
當然近年我只係睇過佢係阿塞拜彊幾場(13哥比左條link)，佢踢比賽少真係好難再觀察下
我認為佢資質同kiki應該參唔多

佢當年落場係幾搏幾認真
而家就唔知了

其實都幾樣衰

【港台電視32直播】14/8 20:00 香港U17 VS 曼聯U16 將軍澳運動場 免費進場

仲要又打殘體字

佐敦呢

上季無咩出
唔知係咪傷定點

出親都有貨
似楊正光唔用

算把啦割鳩落

會唔會求其搵班元老級/青年軍當衛生波咁踢下算
踢埋呢啲濕鳩波又浪費體力又多個機會受場
陣間真係滑鐵盧升唔到班

而家有新招

「 more details 」

學生証，唔好再jer住ok?

btw真心今日爆料果d可唔可以詳盡d
442一直覺得佢唔錯，港隊上陣最多球員
竟然佢係。。。

果陣仲以為佢好正義

標準流浪負南華 離奇失波李志豪疑罷踢

做乜，係你質疑我個張先要輸全季尖主場比我

啲字小學雞到

現場評述：馬啓仁、孔慶慇、陳曉明

足總D教練呢度有無人報

有得屌咁你屌唔屌呀咁

mk聰係咪唔識中文

之前打左殘體又話自己打錯

淨係想知佢識打個「不」字未

上面打对
下面又vs

@bigmac ,9 sir

喂唔好笑住啦

我地認真架，點解有個不字唔打係都要整個花emoji落去？

又轉移視線
btw 宜家先知9sir被bam, 之前啲post唔見哂

【羅梓駿：會全力爭取正選！】

羅梓駿於傑志經過個多月的季前操練後，感覺自己於技術及體能方面已漸漸提升，而他對自己亦有一定的期望：「首先是爭取正選。上季於夢想有不少出場機會，但要在傑志爭取正選卻要更力努力。」

問及如何努力爭取正選，原來「羅梓」都已有計劃：「要繼續進步，一定要改善自己的弱點，包括防守要更硬朗，進攻時要靈活地用波及走位，唐文是我學習防守上的對象，而已離開傑志的均宜則是我學習進攻時的目標。」

今個星期起將連續與兩支亞洲一線對手作戰，有甚麼需要準備得更好，羅梓淡然地表示：「當對著更强的對手，爭勝的決心一定要更大，一落場就要拼盡，如果一開始就想著輸，很難能夠讓自己投入比賽，所以心理上都要準備充足。」

經過一年外借的洗禮，看來羅梓真的成熟了不少，相信大家亦十分期待他於新球季的表現。

2018季前熱身賽賽程：
8月18日(星期六) | 傑志 對 武里南聯 （泰國）| 旺角大球場@8pm （購票： ）
8月25日(星期六) | 傑志 對 平陽（越南）*| 旺角大球場@8pm （購票： ）

*為香港中文大學骨科運動醫學團隊籌款
#讓傑志傳承
#wearekitchee
#季前熱身賽

9sir衰咩

坐下先la

包曬主場仲有邊個會買季票

唔包，會員還會員，季票還季票

東方都係因為佢打假波雞左佢，賭大左輸大左咪要打假波填氹，搞清因果關係，買外圍篤手指架炸，信不信由你，諗深一層，上年的佢係好鬼。

海景又係慘，2個腦細走佬，而家靠拔仔舊生基金頂住，要減人工

佢對球員好唔係第一日嘅事，仲要個仔剛剛出世

thx for info

【全場完】
夢想於泰國友賽開勝鼓！

入球球員：柏保路、馬高斯 (2)、黃晉軒

<Full Time>
Dreams clinched our first win in Thailand!

Goalscorers: Pablo Gallardo, Marcos Gondra (2), Hinson Wong

#DreamsFCOfficial #ThisIsOurDream #魔頂亞尖 #夢想FC

win泰乙4:1

who

【亞運】香港男足明鬥中華隊 變陣出擊爭三分為出線「打底」
2018年08月14日 08:28 pm
馬菲爾 @ UPower

究竟Kenneth Sir上場特別收起左既球員有邊個？會否係林嘉緯？

首戰3：1擊敗老撾，香港23歲以下足球代表隊在雅加達巨港亞運會男足A組分組賽次輪輪空，明午（8月15日）將與先後跟巴勒斯坦、印尼交鋒的中華台北對賽，已經3分在手的U23港足志切再贏一仗為出線「打底」，個別在首仗被收起的球員料將回到戰線。

U23港足出發前已志在首2戰取6分，拿下老撾之後因賽程安排之便有更充裕時間準備對中華隊，相反，對方接連與A組實力較強的巴勒斯坦、印尼交鋒，體力消耗不少，據郭嘉諾周二（8月14日）稱中華隊似乎當日沒有訓練。

在周二的訓練，U23港足繼續以做進攻演練，郭嘉諾希望上半場盡快取得入球，也表明將繼續進取、壓迫對方的踢法，陣容上的變動也少不了：「個別球員在首戰休息，來仗陣容將有一些調動，要出線我們需要在來仗取勝。鄭展龍傷勢康復了8、9成，但仍要跟物理治療師溝通、跟進球員狀況，我們未必會冒險讓其正選上場。」

同蔣仔罵戰，就狂推舊post

加藤友介同Chanathip合照
查返先知原來佢哋踢過2012年同一隊，🇹🇭BEC Tero Sasana

廢

唔怪得最近唔見9sir入嚟搶1001
雖然而家未爆post垃垃已經開定new post

難得高質user, 可惜

咁第四點係咩意思

入會後加$300就有晒9場主場比賽飛 + 盃賽決賽飛（如果入到決賽的話）

狗志有責任向警方舉報佢

咁樣即係縱容，對香港足球唔係好事

【亞運會 2018】港足克服水土問題 靚場備戰對中華台北
2018-08-14 21:57

香港男子足球代表隊明日（15日）將在亞運A組第二戰對中華台北，今日在雅加達進行最後備戰。港隊眾將克服水土不服引起的不適後，主教練郭嘉諾明言希望針對中華台北後防的弱點，在早段取得入球，全取3分。

香港01記者高詩琦、潘思維、李澤彤 雅加達直擊

港隊今日下午在格羅拉蓬卡諾體育園區內的足球訓練場，進行對中華台北前的最後備戰，儘管雅加達塞車問題嚴重，但港隊大巴獲警車開路下，僅花半小時就從比賽場地附近的酒店抵達訓練場地，郭嘉諾笑言旅途像「摩西分紅海」。

訓練約在下午4時半展開，約攝氏27度的氣溫及微風下，加上雅加達天氣較乾燥，毫不覺得炎熱或焗促。郭嘉諾指，職球員早前受水土不服困擾，直至對老撾的比賽當日仍有肚痾問題：「一天痾4至5次，陳嘉豪和物理治療師都發燒，其實酒店飲食和房間都好好，但可能食水上不適應，今天情況已好轉，我們100%準備好了。」

針對中華台北後防弱點 港隊轉陣出擊

中華台北首戰雖0：0賽和巴勒斯坦，前日又以0：4大敗予印尼，相比之下，港隊距離8月10日3：1擊敗老撾後，足有4日休戰，體能差距成為今仗其中個優勢：「台灣第一和第二場出場陣容是一樣的，大部份球員都踢超過90分鐘，預料他們今場會有點調動，例如左閘位置。」

他認為，台北陣中的翼鋒游家煌及前鋒李祥偉具突破力，需多加提防，惟防線連續兩仗都顯露出防守身後波的問題，港隊會針對這方面進攻：「而且我們有身高優勢，徐宏傑的手榴彈也會繼續起到作用；印尼對台北透過罰球攻入第一球，我們也希望用死球去爭取入球。」陣容方面，郭sir指林衍廷及林嘉緯都會進入今仗的計劃，但未知會正選或後備；港隊上仗起用鍾偉強任左閘加強側擊，但今仗後防將有調動。

東道主尾場對巴勒斯坦 郭嘉諾：希望印尼贏波

中華台北門將潘文傑對巴勒斯坦時，面對對手全場38次射門仍能守住不失，獲外界譽為「神龍」，郭嘉諾認為，中華台北連續兩仗上半場都能守不住失，給予潘文傑信心，「希望我們上半場已能爭取入球，不要讓他們有可以縮後防守的心態」。

A組明日除頭場的香港對中華台北，東道主印尼亦會在尾場出擊對巴勒斯坦，郭嘉諾希望這支東道主球隊可獲勝：「巴勒斯坦兩仗都踢得不順利，但其實他們的球員速度及個人能力都不俗。印尼有主場優勢、兩名前鋒狀態亦佳，相信很大機會獲勝，我也希望他們獲勝，令巴勒斯坦信心沒那麼大，對我們有幫助。」

有警車開路咁把炮

斬

攜手出線，大家好朋友

【✈️🇰🇷集訓2018】
⏱Full Time | 金浦FC 4️⃣➖4️⃣ 東方龍獅足球隊
⚽ 3’52’58’ 洛迪古斯🎩
⚽ 73’ 基頓

#Manuel連中三元 #好fit
#有冇機會爭下今屆港超神射手呢

#easternlonglions #東方龍獅 #EasternLonglionsfootball #東方龍獅足球隊 #onEforaLL #韓國集訓 #熱身賽 #preseason #wearereadyfornewseason #hattrick

#香港隊天日撼台灣誓奪3分
#台灣球壇視贏香港以證明進步與否

打返起都好
有d野睇下
btw原來都踢左兩年
仲有五年

呢隊好似都有同傑志友賽

3:3

雖然跟一眾U23球員有近10年年齡差距，但他笑言溝通無問題：「跟一群年輕人一起比賽，其實好開心，我也嘗試融入他們，例如透過打機等等，大家一起『食雞（電玩遊戲PlayerUnknown's Battlegrounds，簡稱PUBG/食雞）』，令代溝沒那麼大，他們也常常跟我開玩笑，哈哈！」

【亞運會 2018】港足小將經驗淺欠溝通 林嘉緯：提場是作客關鍵

垃垃比料

Av聽日一定屌打台仔防線
有睇東方4場友賽就知點解

tvb有播u16
今次冇播錯英超

仲未輸

我港對我島即場討論

32台火速重播緊

又想激死bojan

中華男足明天下午將對上香港，必須要能夠全力搶勝，爭取更多的失球差才能有晉級機會，總教練彭武松表示，「經過兩天休息，目前主力球員多數仍有肌肉酸痛狀況，目前兩位防護員正加緊作按摩和放鬆治療，明天應大致可以恢復。」

...

「目前正視明天球員狀況準備加強前鋒線的攻擊力，位置人員會有所更動，先發人員也會做2至3人的調整，訓練上今天則是以泡冰水、游泳池泡水，替補人員輕度體能訓練為主。」

乜子彈識入波架

大專賽識

入曼谷玻璃喎屌

預備組

馬會搞個直播 場邊有電子廣告版(放球員名單)
又落重本係跑道砌個高台(上年青衣都有)

唔知幾時先見到港超用電子廣告版既一日

應該唔係個個球場都得

應該係比得起錢就有

真係冇諗過佢都留左兩年

開頭以為打一年就走

最主要係冇一間球會sponsor多到要用電子版姐...

睇返佢無乜隊踢多過兩年
喺香港應該真係好食好住又高薪

般盧古高走，佢都仲喺度

仲有咁多同鄉

Yennie 上岸了

但啱啱先28歲
可能踢多一季有好路數就閃

嗰陣佢仲要係替阿路巴連拿
第一季係sharp，不過之後傷多過踢
可能係走唔到

硬係覺得佢同冠軍無緣

嚟香港之前亞協決賽輸左，嚟到香港得聯賽亞軍、兩次銀牌決賽都輸晒

就算有電子板
都唔知有咩可以show 出黎

成熟左
個feel重正
至少睇到係開心自然

回來吧我珊

衰女 越大越有女人味

如果無入場又錯過咗直播嘅球迷朋友，就睇番精華啦~~
#網上留言話製作已經好過東網
#清過東網 #超越咗東網
#好開心 #終於超越咗自己
#東網製作已經好過東網 #東網仲清過東網 #東網超越咗東網

U17個龍都係瘋狂輕出...

公主灣 x2046

新加坡公豬灣

尋日港台角度 起碼覺得場波有人睇
平時東網 影返過對面以為閉門作賽

琴晚唔係都係ON.99製作咩!?

馬會肯比錢，器材自然好啲

諗起有次張志勇喺張軍澳對住冇觀眾席嗰邊拍手

曼聯效應

亞視專員漿痣湧

輕熟女

輸到4,5球其實心理上崩崩地架喇，
唔怪得佢

列隊嗰陣兩隊得佢一個自轉360咁拍手

自我陶醉一下都唔俾

咁第四點又咩意思

解釋($300/$150)主場季票 包D咩

下 點會咁樣打架
整張poster 條友係唔係小學生

亞視台慶.mp4

應該係for某東迷入完會可以用優惠價買主場套票俾佢帶埋老母入場睇波

呢條友係唔係專撐外隊

無面人

Any team but Kitchee

小積郭

係咪因爲香港u隊有前/現傑志青訓就撐對家

入波果個好似係傑志

在本屆「賽馬會青少年足球精英匯2018」友誼賽，香港U17青年隊最終以1比6吿負，其中為香港隊於下半場射入一球的前鋒張廣然，原來是首次代表香港隊出戰。第一次著上這件紅色戰衣便要對陣歐洲勁旅曼聯屬下的U16青年隊，效力傑志、16歲的他坦言緊張，至於能夠取得入球，他謂：「當時好激動、好開心，但見到輸緊3比1就即刻執波再追。」

人地反傑可以反到去日本

係未Bigmac真身

腦屍邊有咁多錢咁多假

Bigmac 真人好MK

正選陣容

又鍾偉強

右路有fat哥加謝朗應該好過上場

最緊要係無fake news聰

3 中堅？

死都要踢三中堅

連咩係越位都唔知一早就唔應該出佢啦

［奇妙電視有直播］亞運男足 香港U23 對 中華台北U23 8月15日17:00

我估傑仔左閘
踢4231

估計係4231？

肥袁
謝朗 銘 徐宏傑 鍾偉強
recio 胡俊銘
肥gor 陳俊樂 av
jordi

袁
謝朗 銘 RECIO 傑仔
銘 樂
肥 AV 強
JOORDI

我都唔sure,但 郭sir鐘意用recio 打防中 同鐘偉強打DL

不過落場先知

林嘉緯係咪開始冇氣

香港大炒我島 HK
我島無入籍腳軟,

其實大國腳正選都五/六個踢台甲
GW算係有料出到下成績

傻既先話白生無料

如果出左你第二球佐迪應該冇得入

羅曉聽今日表現: 十分
響最佳位置出現

之後兩場都好大機會要出佢
諗起就

足總d圖質素真係差咗好多

今日無睇
點解下半場一球都入唔到？

買咗今期澳洲Powerball，中咗嘅我捐二百萬澳幣俾元朗

唔使進攻控球在腳

如果係真都幾撚on9

狗保又有乜嘢講

小香港用入籍兵, 唔計

屌你hey0毒撚
張相位師兄靚仔過我咁多

大國腳踢返場囉

有冇人睇

我咁睇啦, 依家興呢D STYLE, 係一個CYCLE黎既

印尼撈波，正撚到仆街!

睇左幾分鐘南韓u23
幾肯定香港同佢地打都應該567硬 速率快到

睇緊印巴 兩隊都快過香港

香港兩場都收住踢 不能作準
對台仔得樂仔同鐘偉強走得多

兩隊都快過香港好多

港超習慣妹下妹下

做乜

巴1-0

印尼咪撚輸

傻撚左 禁區手球

1-1

印尼真係幾勁

一團和氣啦

成場冇加過速咁

菲律賓有nba 入藉兵

8分鐘兩球係手 2日後又要打硬嘢 何必要加速
妹住都4球

Son都未出都咁屈機

南韓半大仲抵買 又有信心又高水

無人提 ?
今日中甲基奧梅開二度

Joel youtube up左片

都係 諗左陣都係買全場算
轉個頭4:0了
而家淨係睇印尼🇮🇩

from
香港外流球員討論區(7)

睇黎唔想當兵既人既決心係最大

當兵的話一年賺少幾多錢

泡5:0

泡菜搶疆

仲要係20個唔想當兵嘅人

香港對呢隊南泡起碼輸一打

上屆好似輸3:0

半場和

indonesia 1-2 palestine

good news for hk?

No

上屆南泡主場

香港足球代表隊今晚在南韓仁川上演的亞運男足16強，教練金判坤雖以「大巴」陣出擊，但最終仍在全場零射門的情況下，以0:3大敗東道主南韓腳下。

香港對中華台北的賽事，戲碼上或難以吸引太多印尼球迷關注，但在尾場的印尼對巴勒斯坦前，仍有逾2,700印尼球迷入場為港隊打氣，他們不單為港隊每個攻勢歡呼、向路過看台的香港記者高呼「Hong Kong」，當佐迪換出時，亦向不斷投訴的台北後衛王睿「開汽水」。

不過現場並非只有印尼球迷，隻身前來雅加達的香港球迷恆仔，成為場內唯一一名來自香港的球迷，購買70萬盾（約376港元）門票的他，一開始掛起港隊球迷組織「香港力量」及「香港人勁揪」的旗幟，卻被軍警要求收起，皆因賽會只容許掛上國旗或區旗，糾纏一輪後換上區旗才平息事件。20歲出頭的恆仔為了支持香港，只買了一張往雅加達的單程機票就出發，將逗留至香港出局才會離開。

恆仔一人的打氣聲仍響徹全場，帶動不少印尼球迷一同呼叫「Let’s go Hong Kong, let’s go」。

【亞運足球】唯一港隊球迷單程機票撐場 香港4：0挫台北兩連勝

在尾場的印尼對巴勒斯坦前，仍有逾2,700印尼球迷入場為港隊打氣，他們不單為港隊每個攻勢歡呼、向路過看台的香港記者高呼「Hong Kong」，當佐迪換出時，亦向不斷投訴的台北後衛王睿「開汽水」。

印尼撈
印港友好

G持調高印尼外傭工資

咩料, 成2700人
咩原因

Ricky開金口,南區無運行了

在尾場的印尼對巴勒斯坦前

Indonesia 1 - 2 Palestine

今日好高興見返熟悉的台灣隊

為港隊每個攻勢歡呼、向路過看台的香港記者高呼「Hong Kong」

多人過旺角場主場

Be a PRO

愉園足球隊今天與多名年輕球員簽下職業球員合約，其中包括後衛張俊軒、前鋒黃智康、袁世傑、中場黎培基等。

以上四位由車路士足球學校(香港)培訓多年的球員，皆為香港青年代表隊成員。他們在本季開始將會接受全職訓練，本會期望已擁有不少國際賽經驗的他們，能夠在職業化的操練下有長足成長。

愉園今季升返甲組？

可能最後一場同印尼爭次名

次名要對日本/越南

無野 睇錯sor

23 August – Cikarang

Runner-up Group A vs Runner-up Group C

港支大戰

次名唔到咪第3囉好似整體條線都唔差

小組出到線對乜都好啦

基奧入返港隊有無人反對?

btw 基奧>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>au chung

球倒掛

【亞運足球】香港決戰巴勒斯坦誓搶分 中華台北主帥：香港有機會

香港隊在大勝中華台北後，全軍留在球場觀看印尼對巴勒斯坦的A組大戰，主教練郭嘉諾亦抽空接受一眾香港傳媒訪問。郭Sir稱，對於球員能將賽前部署實踐、並把握到入球機會感到滿意，下半場因考慮到後日（17日）雖面對巴勒斯坦，所以收起3名超齡球員，他又透露，今仗首次正選的林嘉緯仍受水土不服困擾，下半場早段已因肚痛要換出：「他在場，令其他球員信心都更大了，幾個傳送都造到身後攻勢、並轉化為入球。他賽前仍有不適，但因為今場要出線的話，必需再取3分，所以仍安排他上陣。」

中華台北教頭睇好港足 「加油的話應該能有機會」

後日將要惡鬥實力強大的巴勒斯坦，將成為香港能否以小組首兩名出線的關鍵戰，郭嘉諾明言必需搶分：「看過分析發現巴勒斯坦球員一對一很強，他們的外流球員今天會落場，預計他們進攻很強，如果要出線，我們起碼需要多1分，當然我們不會如此消極。最後一場對印尼壓力會好大，不容易踢，下一場壓力沒那麼大，更要搶分。」

中華台北主帥彭武松認為，首兩個失球都是防守失誤所致，但認為球隊始終首次參加亞運會，整體表現算不俗，談及港隊，他則道：「香港隊組織不錯，也能以界外球的方式取得入球，後面再面對巴勒斯坦和印尼，加油的話應該能有機會。」效力航源FC的台北後衛徐宏銍，認為通過亞運會，感受到在台灣無法遇到的比賽強度，同時令他定下更高目標，希望進入成年代表隊：「我是第一次踢代表隊，學到很多東西和經驗，希望往後朝更高目標進發。」

林衍廷賽後保持謙虛 兩助攻多得「佐迪技術搭救」

後備落場、搏得中華台北球員紅牌的姚浩明，認為港隊比連踢4場的巴勒斯坦更有優勢，他又認為球隊的團結，是取得佳績的要訣：「從小到大，我們都一起出外比賽，亞運雖有超齡球員，但他們不會擺大哥的架子，我們無分彼此。」連續兩場正選的鍾偉強亦道：「我們齊上齊落，互相鼓勵，不要埋怨，一埋怨，球隊有負能量就可能輸波。」而正選交出兩個助攻的林衍廷，則笑言自己「好彩」：「第一球剛好看到佐迪⋯⋯第二球嘉緯的直線放得靚，其實我出的波不靚，但佐迪技術搭救。」

基奧

香港首名出線唔係冇可能

印巴好惡啃

巴勒斯坦連台灣都贏唔到

巴林夠贏唔到台灣啦...

巴林話晒都叫作客
巴勒斯坦中立場

收聲 對香港永遠唔可以有期望

點解？

每次當大家覺得佢地掂嗰時 就會打pat屎出黎
覺得佢輸硬啦 冇希望嗰時 佢又無啦啦會打得好好

一有期望就會失望

大家唔好有期望

郭 sir 擦鞋有功

陳俊樂宜家同大阪飛腳個黃義助並列射手榜榜首

Fai Fai‎ 香港本地足球專區
6 mins

港甲港超friendly
今天在天業路友賽，標準流浪同佳聯元朗拍跳，標準流浪憑bb黎洛賢入波一路領先，到最後15分鐘最終佳聯元朗逼和三比三！
雖然流浪落咗甲組，不過季前準備同態度比上季好似仲積極咗！
今屆一班流浪臨時球迷可以留意下佢哋嘅表現！

流浪有無外援
Fai Fai 有，佢哋星期六會開操到時有公佈

原來香港隊(成年+U23)已經好耐冇出過大賽決賽圈

1995 Dynasty Cup Third Place
+3 years
1998 Dynasty Cup Fourth Place
=
1998 Asian Games
+2 years
2002 Asian Games
+1 year
2003 EAFF Championship Fourth Place
+2 years
2005 East Asian Games
+1 year
2006 Asian Games
+3 years
2009 East Asian Games Gold Medalists
+1 year
2010 EAFF Championship Fourth Place
=
2010 Asian Games
+3 years
2013 East Asian Games Fourth Place
+1 year
2014 Asian Games
+4 year
2018 Asian Games

4年已經係97後等最長時間

元朗d友誼賽都失好多球下

守門員
梁宇昊、袁皓俊(和富大埔)、屠俊翹 (YFC澳滌)
後衛
黎厚希 (標準流浪)、霍斌仁 (CF Cracks)、李毅凱 (南華)、黃梓浩、余沛康 (黃大仙)、方栢倫、劉學銘、梁諾恆 (YFC澳滌)
中場
劉家銘 (天行元朗)、梁家希、顏樂楓 (傑志)、李嘉進 (和富大埔)、劉浩霖、謝朗軒、黃駿軒 (黃大仙)、李家豪 (YFC澳滌)
前鋒
卓耀國 (標準流浪)、許宏鋒 (公民)、鍾偉強 (駿其天旭)、許嘉樂 (YFC澳滌)

2015年3月31日 19:00 UTC+8
中華台北 3–1 香港
梁宇昊、梁諾恆、方柏倫、顏樂楓(C)、李毅凱、卓耀國、梁家希、黃梓浩、謝朗軒、許宏鋒、許嘉樂

binc下先

寧欺白鬚翁
莫欺基奧廢

無證無據，條柒頭有撚爭街數咩！

只係佢契爺契媽尐打手，借爛賭網上幫佢包裝，
等佢條天才無人要無班落，依家主要靠老婆份糧撐起頭家等等，有點面子下台之嘛⋯⋯

印尼賽會派唔少免費飛，仲安排學生同警察學堂啲學生入去撐場，廢事太冷清，但有好多人有飛都冇去。

我島鄉民金句：不期不待 沒有傷害

其實依家睇返輸都正常
方柏倫中堅
球霸打4123個1喺飛馬已經再次證明咗係唔work
成隊波無playmaker到要用巴西
班東方青年軍當時仲未比細榮朱基教
然後撞正台灣黃金一代

講真當地港紙2千蚊一個月有找一個高學歷OL
包條女一個月無限中出只係幾百蚊
但U23雙料娛樂一張收人接近4嚿水

唔係印尼人主場睇返主隊
實在不可能塞爆個場

英文旁述用盡所有形容詞批評台灣防守

又 dreadful 又 horrible

國家隊就係咁㗎啦
練得個幾課(仲要唔齊人)
你想踢到點

淘汰賽係咪繼續雙料娛樂？

仲 woeful

Horror
Woeful
No man's land
Running out of things to say

咪係 平時鳩斬開 唔通操幾課就玩到小組咩
今場有av好好多

屌你我島個龍

記得許宏鋒打正前廢到仆街 成隊唔知踢緊乜

個時冇3個非U23帶住?

自膠sor

呢位手足

真男人

真球迷

血統歸化兵黎 老母係菲律賓人

基奧入波多過呢兩季加埋未

鍾偉強踢波好街波 feel

成日想碎步等 last moment 出腳 / 跑動

呢招街波咁細個場就 work

但 11 人大場好多時候早D跑動，早D做決定仲好

個場咁大，last moment 得到個少少優勢好渺少

如果早D落腳同跑，拉出黎個空間帶來既優勢仲好

身形同踢法好唔 match

如果步大力雄 style + 技術波底會更好

碎步還碎步
佢本身踢法又唔係真係好技術型

Nando 有無事

步大力雄變牙朗咁就好

強仔末段乾塘，下下都快快趣趣放直線踢得仲好

兩邊旁證下下越位旗都錯既

點做到 FIFA AR

覺爺夠係FIFA球證啦...

有分幾種，一種700000，一種500000，一種300000，一種75000，定價喺嗰面計好貴，不過就算降低嗰價位唔關印尼事嘅都係會冇乜人入場，免費飛係唔可以睇尾場，所以每次派幾千張都有一半人冇去，證明印尼佬唔係足球性飢渴到乜波都衝。喺尋日香港對台灣嘅同一時間，喺附近有場印尼盃初賽有2萬人入場，除咗波飛平，仲有地方因素。

勁到痴撚左線

原來琴晚劉晃熙都出左場

好似有日韓個兩場入場唔錯

精華所見氣氛好過港隊好多

應該大牌球隊都有影響?

跟著有啲話去最後又唔撚去嘅傻閪咪又係笑柒佢

16強開始多人

大家一齊喊志勇，志勇

諗起尋日即討有人屌av半場就冇氣

屌你！人地忍緊屎呀！ 有冇試過忍屎跑步？嗰種翻滾真係唔講得笑

我有份屌
sorry

實會啦 你睇世界杯直播都唔會想睇Panama Tunisia啦 點都睇England Belgium

放傑志對武理南聯波兩張 $200
有意tg @ryanleung2018

師兄
忍屎跑去搵廁所算唔算

師兄
你會唔會跑45分鐘去廁所呀？

4分鐘都面青口唇白，要回下氣啦

利申：試過腸胃炎塞車塞咗半個鐘

真漢子

胡晉銘：哪兒來的屎？

fatgor 唔識收放 成日自己chur爆自己

後生仔未夠火喉

尋日表現幾sharp，好似

忍住屎都放到d波咁靚

可以一世唔再用羅X聰啦

個一腳瀨左出黎咪放到

Select Ngue pls

印象中等於

13 gor:

印尼媒體liputan報道，郭生認為香港對印尼會係一次寶貴經驗，佢話：「當我從一開始就表示，面對印尼前，我們將專注於與巴勒斯坦交手為先，我們要做到在比賽中積極的結果，在最後一場比賽要沒有太大的壓力。」

「我的球員會遇到的其他支持者壓力下比賽，在我看來，這是非常重要的，這是青少年足球發展的一部分。年輕的球員可以通過印度尼西亞支持者的壓力下學到很多東西。」

今晚印尼不敵巴勒斯坦係大部分印尼球迷預期之事，但有印尼球迷就認為現時印尼隊油麻地嘅實力，未必可以擊敗香港，自己唔爭氣入場人數再多打氣聲再響都未必有用。

不過郭生講得啱，諗吓點打巴勒斯坦先。

胡小姐一有啲咩風吹草動都 Post 上嚟然後討論品評一大餐

得罪講句真係想唔上位都難

得罪講句，上咩位

嫁左比佐佐木周啦
人地而家叫佐佐木恩晴

GW is watching him

見到日本仔就出水

佢高定佐佐木周高?

Kannas 好似冇米六

【港超冇出路】南區主席陳文俊：足總高層的貢獻應跟其年薪一樣多

香港足總主席梁孔德上月在立法會直言「港超冇出路」，冠忠南區主席陳文俊卻狠批香港足總未能令這個聯賽變得更有價值，作為進智公交行政總裁的他更表示：「足總高層的貢獻，應該跟他們的年薪一樣多。」

雖然香港超級足球聯賽近年有中銀贊助，但其他盃賽的贊助卻是寥寥無幾，陳文俊表示：「早年恒基冠名贊助菁英盃，菁英盃的冠名贊助只得20萬，20萬亦不夠一支球隊一賽比賽的獎金。」他認為足總的責任是令港超聯平台變得更有價值，不過足總卻未能做到：「在其他國家或地區，一個A板（廣告板）和胸口贊助都好值錢，不過我夠膽講，在香港願意為胸口贊助給50萬的人不多。」

作為進智公交行政總裁的陳文俊直言：「足總高層的貢獻，應該跟他們的年薪一樣多。對嗎？」他續指，作為一個領導球圈的機構，足總應有健全的制度，並且表現得更專業，令所有屬會都甘心為其賣命：「現時所有嘅屬會是否甘心命抵，去尊重你足總？我覺得不是，所有人都在背後鬧足總。」

足球是全球最受歡迎的運動之一，陳文俊表示香港政府及足總未能成功推動港超聯，並不等於香港沒必要擁有屬於自己的聯賽，他更指香港足球對自己而言，是愛，又是責任：「第一，我在讀書時期已喜歡踢球，興趣…是一件無法解釋的事。責任則源於政府政策，區議會邀請我代表南區組區隊。碰巧我的責任，是做一樣我比較有興趣的事。」

【港超冇出路】香港青訓系統落後 陳偉豪：不能盲目參考外國訓練方式

每項運動都要有新血湧現，才可以持續發展。港足前隊長陳偉豪直言，本地足球若要取得進步，除了增加球場等更件配套外，更需要為青訓系統作長線計劃。

若青少年立志成為職業足球員，或許只能參加不同類型的足球訓練班。雖然坊間有不少跟歐洲球隊合辦的足球學校，但偉豪認為香港不能盲目引入國外的訓練方式：「外國的訓練系統，真的適合香港球員嗎？這並非必然的事，因為外國人或比我們早熟，亞洲人未必能用他們的一套。」

偉豪認為香港需為青訓作長線規劃，不能要短短幾年就收到成果：「參考日本和泰國等地，所有教練都有統一的方式去教小朋友，不論在哪個年輕層都要做某些訓練，所有事都需統一。當球員升上青年軍，效力職業隊的時候，就會更容易適應。」他更強調，青訓並非聘請更多教練就有用，統一教學方法才是重點：「假如大家教的東西不一樣，我覺得係好難取得成功。」

155左右

同富仔差唔多

又名校畢業又肯追尋夢想，港男有同樣條件都會出水

邊間
小弟孤陋寡聞

關西大學

劍橋exchange

下個post個題叫咩名好

有無人幫手整基奧倒掛gif

[本地足球] 2018/19 港超聯港甲港乙及香港隊討論區

亞洲賽？

香港足球&香港隊討論區
咪ok囉

OK, 私咧都入黎討論

由上開發已經話佢值得多D機會, 而且唔係垃圾時間先出黎踢右翼既呢D機會, 真係睇得出佢有認真操

咁唔改喇 照舊

豪基金城

其實冇咩所謂啦
之前咪一樣喺度講甲乙丙豪基金城
你島亞冠亞協都講埋

所以我一直當呢到係「鍾意本地足球嘅人」嘅討論區

po頭有人叫改 我咪問下有咩意見

偉豪做足聰主席啦

勿認真
我諗無人會諗過佢會做

[本地足球] 2018/19 港超聯及香港隊討論區(21)

其實依家港甲咁多老牌球隊又有幾隊話想升班（好似係歷來最多？） 有興趣想討論下既
港乙果d連有邊幾隊都唔識 好似無咩討論價值

thx

FB有page講港甲